[{"post_id":"urn:li:share:7217599026509025281","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-07-12T20:41:45","reach":584,"likes":13,"comments":1,"shares":0,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQG1r8WDurcO_g\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1720809703139?e=1724284800&v=beta&t=wPSqqyasL_DYCm9TWi30q3Z2m4DInUSJMG8NdOg5ifo","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7217599026509025281","text":"At Liberty Networks, our diversity defines us, and our commonalities connect us. We are committed to advancing equality, diversity, and inclusion across our markets and communities. By fostering an inclusive space, ensuring equal opportunities, and creating leadership that reflects our customers, we drive innovation and business success.\u00a0\u200b\u200b\n\u00a0\nJoin us on this journey to make lasting change and ensure everyone feels heard, supported, and represented.\n\u00a0\nLearn more about us\u200b\nhttps:\/\/lnkd.in\/ejtVRyXN\n\u00a0\n#Equality #Diversity #Inclusion #LibertyNetworks"},{"post_id":"urn:li:share:7214634567280791552","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-07-04T16:22:02","reach":1528,"likes":62,"comments":0,"shares":3,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQE9FOV49huoiA\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1720102920969?e=1724284800&v=beta&t=LDu5WwcithPaTWRhmKkGmge6cls8C77CpsxP6MSw-uA","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7214634567280791552","text":"Happy Independence Day from the Liberty Networks family to yours!\u00a0\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2728\u00a0\u200b\u200b\nAs we celebrate the spirit of freedom, we're proud to provide the foundation that supports your business. Enjoy the festivities and let's keep building the digital future together!\u00a0\ud83c\udf86\u00a0\u200b\u200b\n\nLearn more about us: https:\/\/lnkd.in\/ejtVRyXN\n\u00a0\n#IndependenceDay #LibertyNetworks #CelebrateFreedom"},{"post_id":"urn:li:share:7214458367090528256","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-07-04T04:41:53","reach":1738,"likes":35,"comments":0,"shares":5,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQGFQspYyL4zAw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1720060912358?e=1724284800&v=beta&t=Bqy0X4_lauvwhaeTU3Ag152U8C1u1C5gGwIqa_VCc0Q","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7214458367090528256","text":"Liberty Networks confirms that subsea cable connectivity linked to the Cayman Islands including CJFS and South Maya-1 has been operational. Any statement to the contrary is false and misleading. We continue to focus on providing reliable and resilient service, and will maintain these efforts in the face of the threat from Hurricane Beryl. Our thoughts are with all of those in the path of the hurricane and we hope everyone remains safe.\n\n#WeAreLibertyNetworks"},{"post_id":"urn:li:share:7211407695147323392","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-25T18:39:36","reach":2770,"likes":60,"comments":2,"shares":8,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D5622AQFpyRy4bmXhPw\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1719333574555?e=1724284800&v=beta&t=DnSIjnJyFV0pNDmYByK7_G4hJWDmBiKSkt4hBLb33AA","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7211407695147323392","text":"Las Estaciones de Aterrizaje de Cables son fundamentales para nuestra red de telecomunicaciones. \u00bfSu misi\u00f3n? Conectar los cables submarinos con redes terrestres, permitiendo as\u00ed el flujo de datos a trav\u00e9s de los oc\u00e9anos del mundo. \ud83e\udea2\ud83c\udf0a Adem\u00e1s de proporcionar conectividad a la red de telecomunicaciones global, estas Estaciones tambi\u00e9n garantizan la fiabilidad, seguridad y continuidad de la red gracias a sus suministros de energ\u00eda de respaldo y enlaces de comunicaci\u00f3n redundantes. \ud83c\udf10\u200b\n\nConozca m\u00e1s detalles en \ud83d\udc49 https:\/\/lnkd.in\/ekyxbnSu\n\nhashtag\n\n#CablesSubmarinos hashtag\n#ConectividadGlobal hashtag\n#LibertyNetworks"},{"post_id":"urn:li:share:7209301360192700416","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-19T23:09:47","reach":2782,"likes":56,"comments":0,"shares":13,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQGvZCQGVrok-Q\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1718831385267?e=1724284800&v=beta&t=1Jz46BrEbfKeXjIwLSTwVxPV8NoGf5HReNEljsVK5RQ","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7209301360192700416","text":"En el marco de nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024, tuvimos la oportunidad de hacer un recorrido especial por nuestro Datacenter certificado como Tier IV. En este escenario, destacamos la importancia de la ciber-resiliencia y las soluciones avanzadas para proteger datos en la era de las tecnolog\u00edas emergentes como la IA, IoT y 5G. Una gran coyuntura para el que debemos estar preparados, a trav\u00e9s de una infraestructura de Datacenter de \u00faltima tecnolog\u00eda, vital para mantenerse a la par de estos nuevos retos.\u00a0\n\u00a0\nDescubra en este interesante art\u00edculo los pormenores de esta importante ubicaci\u00f3n en Tocancip\u00e1, Colombia: https:\/\/lnkd.in\/epvPrctp\u00a0\n\u00a0\nAs part of our Datacenter and Cybersecurity Summit 2024, we received the opportunity to be a part of a special tour for the Tier IV certified data center. In this scenario, we highlighted the importance of cyber resilience and advanced solutions to protect data in the era of emerging technologies such as AI, IoT, and 5G. This is a critical juncture for which we must be prepared! Through state-of-the-art data center infrastructure, we must keep up with these new challenges. Discover the details of this important location in Tocancip\u00e1, Colombia, in this interesting article: https:\/\/lnkd.in\/epvPrctp\n\n#LibertyNetworks #DatacenterTierIV"},{"post_id":"urn:li:share:7208846600339648512","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-18T17:02:44","reach":926,"likes":15,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQGgSfV4Fxjcig\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1718722962338?e=1724284800&v=beta&t=fsBcUa1Yw1Prz-45XecRQcxU1d9MenCJ2K8_JMg01j4","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7208846600339648512","text":"\ud83d\udee0\ufe0fEl Nivel de Madurez es el grado de preparaci\u00f3n y capacidad que tiene una empresa para recuperarse ante una interrupci\u00f3n de servicio y reducir su impacto. Ingrese al link y conozca el de su empresa a trav\u00e9s de una evaluaci\u00f3n corta. \ud83d\udca1\u200b\nRecuerde que una organizaci\u00f3n preparada, es una organizaci\u00f3n imparable. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\nConozca m\u00e1s a cerca de nuestras iniciativas en \ud83d\udc49 https:\/\/lnkd.in\/e8c3jrNU\u00a0\u200b\n\n#BusinessContinuity \u200b#Assessment \u200b#LibertyNetworks\u200b\u200b\u200b"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7208182034135945216","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-16T21:01:59","reach":2236,"likes":40,"comments":1,"shares":4,"views":711,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQFnjeVLuf0skw\/videocover-high\/0\/1718564509214?e=1721797200&v=beta&t=DtGhR0AH4bqGiJbm0Pag6C_SwFAK00yihmC4D6fNMyg","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7208182034135945216","text":"\ud83e\udd1d Contacte nuestro Customer Service Center en segundos para ofrecerte soporte inmediato ante todas las eventualidades. En Liberty Networks, tenemos un equipo y esquema de vanguardia para atenderlo de manera pronta y \u00f3ptima. \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udd27\u200b\n\n\u200b\n\nDescubra m\u00e1s en este video\ud83d\udc49 \u200b\u200bhttps:\/\/lnkd.in\/eXFUvpFA"},{"post_id":"urn:li:share:7207095206985281537","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-13T21:03:19","reach":1608,"likes":28,"comments":0,"shares":5,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQE8mgZ655woSQ\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1718305397937?e=1724284800&v=beta&t=sQYyvvs0wuVnQI9JdaOuTniG_uGFF_7aTkN29WZKQCo","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7207095206985281537","text":"Conozca de la mano de nuestros expertos los caminos que lo llevar\u00e1n a optimizar su operaci\u00f3n como nunca antes. Ganar estas competencias lo ayudar\u00e1n a analizar y superar los desaf\u00edos alrededor de la asignaci\u00f3n de recursos y costos operativos.\u00a0\u200b\n\nAcomp\u00e1\u00f1enos en este interesante webinar y descubra a trav\u00e9s de consejos pr\u00e1cticos c\u00f3mo maximizar su rentabilidad.\u00a0\u200b\n\u00a0\nPresentado por: @Patricia Alzate\n\u00a0\n\ud83d\udccc\u00a0En Asociaci\u00f3n con: @Bright Pattern y @Teleaccion\n\u00a0\n\ud83d\udd17\u00a0Reg\u00edstrese ahora:\u00a0https:\/\/lnkd.in\/evXfRWq9\n\u00a0"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7204619091066638336","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-07T01:04:07","reach":2561,"likes":74,"comments":1,"shares":9,"views":1163,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQE3klN_cgocWQ\/videocover-high\/0\/1717715030354?e=1721797200&v=beta&t=la7cTw_T-W8wi-vbMO7ZRnnzpx0OXWPKja012WXGjZ0","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7204619091066638336","text":"Continuamos el recorrido por nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024. Durante este interesante panel, moderado por William Franco, Gerente Ingenier\u00eda de Preventa en Liberty Networks, Johann Quiroga, VP de Tecnolog\u00eda en Ban100 y Daniel Garz\u00f3n, Vicepresidente de Operaciones y Tecnolog\u00eda en Alianza Fiduciaria, nos hablan de los desarrollos de entornos h\u00edbridos y la importancia de la adopci\u00f3n en los procesos de digitalizaci\u00f3n para habilitar a los usuarios en estas nuevas herramientas. Aqu\u00ed un breve aparte de esta notable intervenci\u00f3n.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7204569559259885568","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-06T21:47:18","reach":3369,"likes":83,"comments":2,"shares":10,"views":1779,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQEGfMi1nXV55w\/videocover-high\/0\/1717703222092?e=1721797200&v=beta&t=3YZh9m8PjMJcTSw8Xuk-kkG5Ppe0bZdd0quj7TQPQYw","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7204569559259885568","text":"En este recuento cargado de grandes y valiosas conversaciones, analizamos las din\u00e1micas de pr\u00f3xima generaci\u00f3n alrededor de Security Operation Center (SOC). Aqu\u00ed algunos de los momentos m\u00e1s destacados de este encuentro en nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7204251624884617216","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-06T00:44:33","reach":4610,"likes":171,"comments":0,"shares":13,"views":1773,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E05AQEqCFYi6vNEFw\/videocover-high\/0\/1717627456272?e=1721797200&v=beta&t=Yvbjq44yD9sdHK8BRt67JWV1Bv2sSHymnDmJ_oNMRHw","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7204251624884617216","text":"En compa\u00f1\u00eda de Patricia Manzano, Country Manager para Colombia de Liberty Networks, continuamos este interesante recorrido al interior de nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024. Un espacio de reuni\u00f3n e innovaci\u00f3n para explorar tendencias de evoluci\u00f3n en las \u00e1reas de tecnolog\u00edas emergentes, seguridad, nube, IA, y IoT que definen el panorama actual de la regi\u00f3n.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7204233629814665217","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-05T23:32:26","reach":2195,"likes":58,"comments":0,"shares":9,"views":966,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQEQnNOtOpoOdg\/videocover-high\/0\/1717623131568?e=1721797200&v=beta&t=CHeGesSW1LkBrZmksv0NW1JHeesmAVSG-56L_qemsww","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7204233629814665217","text":"Cyber Assessment Framework para evaluar la resiliencia\n\nEl camino al \u00e9xito en cuanto a seguridad en la nube est\u00e1 delimitado por grandes retos que las organizaciones deben enfrentar a diario. Con esto en mente, es necesario adoptar un framework adecuado que nos ayude no solo a identificar vulnerabilidades, sino a dar pasos definitivos hacia el futuro. Aqu\u00ed algunos de los momentos m\u00e1s destacados de este interesante panel, donde abordamos los desaf\u00edos en torno a CAF y NIST en la adopci\u00f3n de nube en nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7204217261220319233","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-05T22:27:23","reach":1802,"likes":36,"comments":0,"shares":2,"views":707,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQHH2swoIZHXTA\/videocover-high\/0\/1717619228322?e=1721797200&v=beta&t=8AC7I0AtWV73PjQg1VunfV9hw_ARYhoS7CFTidcXt1M","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7204217261220319233","text":"La ciber resiliencia, la nube y la ciberseguridad son temas que hoy cobran mayor importancia con el aumento de vulnerabilidades y la creciente ola de ataques que sufren las organizaciones en el contexto actual. Juan Carlos Villate, Consulting Partner en IDC, nos habla de las \u00faltimas tendencias que definen la protecci\u00f3n de datos frente a amenazas cibern\u00e9ticas. Reviva aqu\u00ed algunos de los momentos m\u00e1s destacados de esta charla en el marco de Datacenter and Cybersecurity Summit 2024.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"urn:li:share:7204127824910192642","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-05T16:32:00","reach":1094,"likes":28,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D5610AQHr64jh1C-oUA\/image-shrink_1280\/0\/1717597888920?e=1721797200&v=beta&t=Jkm2iR9bGii5hQnL_iErFeCyxbipD0V80F6ab9JXfmw","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7204127824910192642","text":"Estamos comprometidos con un futuro sostenible para todos, por eso en el #D\u00edaMundialDelMedioAmbiente\ud83c\udf31\ud83d\udcbb, recordamos nuestra misi\u00f3n de liderar el camino hacia una conectividad responsable y a contribuir a la construcci\u00f3n de un mundo m\u00e1s sostenible para las generaciones futuras. En Liberty Networks, trabajamos por el ma\u00f1ana que queremos. \ud83c\udf0d\u200b\n\n#Sostenibilidad #ConectividadSostenible \u200b\u200b"},{"post_id":"urn:li:share:7203410183857864704","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-06-03T17:00:21","reach":872,"likes":17,"comments":0,"shares":3,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFZvAQOzUio_g\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1717426820192?e=1724284800&v=beta&t=0vfthfg2BLZBxEUuxtVUtyCdreaXx0_mcDx9ZKGGq60","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7203410183857864704","text":"Is your business prepared to face cyberthreats head-on? \ud83d\udc7e Learn how our new Vulnerability Management solution can help you stay proactive in defending against cyberattacks. Our ongoing monitoring process ensures your organization can constantly identify, prioritize, and fix vulnerabilities, reducing exposure to cybercrime. Take the lead and enhance your cybersecurity posture today! \ud83d\udd12\ud83d\udcbb\u200b\n\n#CyberSecurity #VulnerabilityManagement #CyberDefense #LibertyNetworks\u200b\u200b"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7201243382839427073","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-28T17:30:29","reach":3275,"likes":62,"comments":0,"shares":19,"views":1085,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E05AQH-E6i1AXKoqg\/videocover-high\/0\/1716910222200?e=1721797200&v=beta&t=UxBPzAEF09PEquVjEt7XkKpMA0oiqzpuxlMP0kSmtRU","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7201243382839427073","text":"En Liberty Networks, estamos orgullosos de ser el aliado estrat\u00e9gico de la @Universidad de La Sabana, en su b\u00fasqueda por llevar la educaci\u00f3n hacia el futuro. \u201cYo lo que veo en Liberty, es que con todas las capacidades que tienen de c\u00f3mputo y de conectividad, por supuesto van a apalancar fuertemente el crecimiento y el desarrollo de la universidad\u201d Carlos Martinez \ud83c\udf1f\ud83d\udcbb.\n\n\u200b\n\nDescubra m\u00e1s en este video\ud83d\udc49  \u200b\u200bhttps:\/\/lnkd.in\/e_SjnKEp"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7199410303590109184","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-23T16:06:15","reach":1983,"likes":47,"comments":0,"shares":3,"views":759,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D10AQEJIv9IZslY4g\/videocover-high\/0\/1716473160207?e=1721797200&v=beta&t=uDdnI-1P-8Bs79YmufstQgvUz4pcdUO1u4E7s_odkFk","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7199410303590109184","text":"\ud83d\udcaa\ud83d\udee1\ufe0fEn Liberty Networks, usted cuenta con una soluci\u00f3n de recuperaci\u00f3n de desastres que garantiza la continuidad de las operaciones en un ambiente personalizado con soporte en m\u00faltiples tecnolog\u00edas. Adem\u00e1s, sus aplicaciones cuentan con el respaldo de los m\u00e1s grandes proveedores de Data centers Tier III y Tier IV en Latinoam\u00e9rica. \ud83d\udd12\ud83c\udf10\u200b\n\n\u00a1Trabajamos para que no se detenga!\u200b\n\u200b\nDescubra m\u00e1s en este video\ud83d\udc49 https:\/\/lnkd.in\/d8ABygUA"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7198408605883133952","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-20T21:45:52","reach":4441,"likes":58,"comments":0,"shares":13,"views":1058,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQGHIags8_vaEw\/videocover-high\/0\/1716234343342?e=1721797200&v=beta&t=hCLBe_yaPLa3SX-YUResL5OURWxPX573I-fsALn_ZpY","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7198408605883133952","text":"\u00bfBuscas soporte para todas tus soluciones de red? \ud83d\udee0\ufe0f\u200b\n\nNuestro equipo de expertos est\u00e1 listo para ponerse a trabajar dise\u00f1ando las soluciones que obtendr\u00e1n los resultados que necesita, con la seguridad y confianza que nos caracteriza. \ud83d\udd12\ud83d\udca1\u200b\n\nDescubra m\u00e1s en este video\ud83d\udc49 \u200b\u200bhttps:\/\/lnkd.in\/eRS3FD6t\n\n#LibertyNetworks"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7197377878836002816","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-18T01:30:07","reach":2685,"likes":42,"comments":0,"shares":6,"views":0,"type":"multiimage","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQH5i12CtkGtsg\/image-shrink_1280\/0\/1715988572730?e=1721797200&v=beta&t=Xxte3faodqwkXBum0pmDi_xnNckaZf5QuD75lIDSMTs","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7197377878836002816","text":"\u00a1Uniendo esfuerzos por la seguridad digital! \ud83d\udee1\ufe0f\u2728 Disfrutamos de intercambio y aprendizaje en el c\u00f3ctel de Liberty Networks, donde exploramos c\u00f3mo la protecci\u00f3n avanzada de Microsoft 365 es clave para mantener nuestra informaci\u00f3n segura y privada en un mundo digital cada vez m\u00e1s complejo.\n#SeguridadPrimero #LibertyNetworks"},{"post_id":"urn:li:share:7197205755366703106","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-17T14:06:10","reach":848,"likes":22,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"article","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQEzCvv6tHWyhQ\/image-shrink_1280\/0\/1715947559652?e=1721797200&v=beta&t=9BI_O3Gy-sSy6j_QDCm59S0wgc8oKhq3ITVS2nXoZI0","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7197205755366703106","text":"\ud83c\udf10 Hoy en el #D\u00edaMundialDelInternet, celebramos formar parte de su historia y su impacto transformador en el mundo. Nos enorgullece participar en la infraestructura que sostiene esta red, permitiendo la comunicaci\u00f3n instant\u00e1nea, el intercambio de conocimientos y la colaboraci\u00f3n sin l\u00edmites. \u200b\n\u00bfC\u00f3mo cree que ser\u00e1 su impacto en el futuro?\u200b \ud83d\ude80\ud83d\udcbb\u200b\nConozca m\u00e1s a cerca de nuestras iniciativas en \ud83d\udc49 https:\/\/lnkd.in\/eUg86VXZ \u200b\n.\n.\n#ConectandoElMundo #Tecnolog\u00edaParaTodos"},{"post_id":"urn:li:share:7196633918253449217","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-16T00:13:53","reach":1958,"likes":74,"comments":4,"shares":1,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQExynrRjcC3Wg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715811231751?e=1724284800&v=beta&t=qZ-ayNdnfL4LRXNfC44BKzJZxuoFSjX-CohqC3h0uuk","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7196633918253449217","text":"We are proud and excited to announce that Ray Collins has made it into \"The 2024 Power 100\" list! This prestigious list showcases trailblazers, innovators, and leaders shaping the global infrastructure landscape. Under Collins' leadership, Liberty Networks continues to be a leading wholesale capacity provider across the Caribbean and Latin America.   \n\n#Power100 #InfrastructureLeaders #Trailblazers #LibertyNetworks  \nRay Collins - 2024 Power 100 \n\nRecognized by the industry and complied by @Capacity Media\n\nAn outstanding honor that elevates our leaders among the who's who of the industry.\n\nFull list available here link: \nhttps:\/\/lnkd.in\/eYFHEh6x"},{"post_id":"urn:li:share:7196268538699907075","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-15T00:02:00","reach":972,"likes":26,"comments":0,"shares":6,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D10AQGqT-9XimsTKQ\/image-shrink_1280\/0\/1715724109723?e=1721797200&v=beta&t=QKesqgVab7x3UsJ10mpCxa_QL3VF3pTTb3npN54mcO0","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7196268538699907075","text":"Join us tomorrow as our team of experts takes the stage for two dynamic panel discussions: Subsea Project Updates and Future Deal-Making Trends. Don't miss out on these insightful discussions that will shape the future of the industry!\n\nWe invite you to be a part of the conversation at ITW 2024, meet us in room 18-209.\n\n#LibertyNetworks #ITW2024"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7195991721225117696","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-14T05:42:02","reach":3401,"likes":80,"comments":1,"shares":6,"views":0,"type":"multiimage","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D5622AQH_QF7A0A8VCg\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1715658118922?e=1724284800&v=beta&t=VyYrpNLHOxRY1f_0C_MYLIYDDyQnNYnhli6HVoKkJAg","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7195991721225117696","text":"Ray Collins, Vicepresidente Senior de Infraestructura y Estrategia Corporativa de Liberty Networks, realiz\u00f3 una Masterclass sobre\u00a0fusiones y adquisiciones\u00a0con los estudiantes de la\u00a0#EscuelaInternacionalUnisabana\n\nDurante su visita a Bogot\u00e1, Ray, aprovech\u00f3 para compartir sus experiencias en fusiones y adquisiciones con los estudiantes y profesores de varias carreras de la\u00a0Universidad de La Sabana. Somos una de las organizaciones l\u00edderes en la industria de las telecomunicaciones en la regi\u00f3n.\n.\n.\n#LibertyNetworks\u00a0#Aprendizaje"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7195870046198317056","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-13T21:38:32","reach":3350,"likes":72,"comments":0,"shares":10,"views":1182,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQFmVfa7749C5A\/videocover-high\/0\/1715629103286?e=1721797200&v=beta&t=9TIWXutEtSQgZQKC6KhtW-cTXt7cQIMc5Cqe1BzYptY","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7195870046198317056","text":"En Liberty Networks contamos con un excelente soporte t\u00e9cnico Frontline para la identificaci\u00f3n, diagn\u00f3stico, soluci\u00f3n y reporte proactivo de eventos cr\u00edticos en los sistemas de su empresa. \ud83d\udd0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb\u200b\n\nUsted cuenta con un gran equipo de especialistas en todas las \u00e1reas para reducir el impacto en el menor tiempo posible. \ud83d\udd10\u200b\n\nDescubra m\u00e1s en este video\ud83d\udc49 \u200b\u200b\n\n\u200b"},{"post_id":"urn:li:share:7195423074010185729","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-12T16:02:25","reach":1279,"likes":28,"comments":1,"shares":4,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQFEnJgBlrzzsw\/image-shrink_1280\/0\/1715522535318?e=1721797200&v=beta&t=RImk1wbtuR658KYeQtATMjFyVj7xyTHNWsx2Bd-U_wg","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7195423074010185729","text":"Hoy celebramos el amor, la fuerza y la sabidur\u00eda de todas las madres \u00a1Feliz D\u00eda de parte de Liberty Networks! \ud83d\udc96\n.\n.\n#LibertyNetworks #D\u00edaDeLaMadre"},{"post_id":"urn:li:share:7194385833771028480","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-09T19:20:48","reach":562,"likes":6,"comments":1,"shares":1,"views":0,"type":"article","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQEvFpjhGWNmqQ\/image-shrink_1280\/0\/1715275237565?e=1721797200&v=beta&t=17ERPCyPeFkFE_VKt4756WOoVmnv7oFP2LQ2CyFQFDw","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7194385833771028480","text":"Unleash the full potential of your business with Liberty Networks. Our robust portfolio spans connectivity, networking, collaboration, security, cloud, and datacenter solutions, and we work closely with you to tailor them all to suit your unique business needs.\ud83d\udee0\ufe0f\ud83d\udcbc From design to deployment to ongoing technical support, we're here for you every step of the way. Let's optimize your journey together! \ud83d\ude80\u200b\n\nLearn more at \ud83d\udc49 https:\/\/lnkd.in\/eXcXDsZh \u200b\u200b\n.\n.\n#CustomSolutions #ConsultativeApproach #LibertyNetworks\u200b\u200b"},{"post_id":"urn:li:share:7191450221950697472","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-05-01T16:55:44","reach":1415,"likes":48,"comments":0,"shares":6,"views":0,"type":"article","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQGaII4hR9dnhg\/image-shrink_1280\/0\/1714575332954?e=1721797200&v=beta&t=Bsu6vjDGn5Anr4BG5BRUxoxSIbID6Xo9xVDh9-_VgPU","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7191450221950697472","text":"De parte de Liberty Networks, Feliz D\u00eda a todos los trabajadores, en todas las profesiones y rincones del mundo, cuya labor es la fuerza que impulsa el progreso y acerca el futuro. \ud83d\udcbc\ud83d\udc4f \u200b\n\u200b\nConozca m\u00e1s a cerca de nuestras iniciativas en \ud83d\udc49https:\/\/lnkd.in\/egWMDjn8\u00a0 \u200b\u200b\n\u00a0\n#D\u00edaDelTrabajo #CelebrandoElTrabajo #D\u00edaDelTrabajador\u200b\u200b #LibertyNetworks"},{"post_id":"urn:li:share:7189987125000327168","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-04-27T16:01:54","reach":1287,"likes":29,"comments":0,"shares":4,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQEaOyh-stDpWA\/image-shrink_1280\/0\/1714226504011?e=1721797200&v=beta&t=Ev6bHewdoz7eWm11eDM0jHfwvQREiqSyfdv6bAHO9ig","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7189987125000327168","text":"\u00bfEst\u00e1 listo para optimizar sus costos en la nube de manera colaborativa? \ud83d\udcbc\ud83d\udca1\n\nFinOps, o Finanzas en Operaciones, es una disciplina que combina finanzas y DevOps para optimizar el rendimiento, costos y velocidad en la nube. \ud83d\ude80 No se trata solo de reducir gastos, sino de colaborar con equipos de TI, finanzas y negocio para tomar decisiones financieras informadas y optimizar el gasto en la nube. \ud83d\udcc8\ud83d\udcb0\u00a0\n\n\u00a1Cont\u00e1ctenos para descubrir c\u00f3mo nuestras soluciones de infraestructura pueden ayudarle a controlar sus costos en la nube y optimizar su rendimiento!\n.\n.\n#FinOps #CloudFinance #Optimizaci\u00f3nEnLaNube"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7188975762211823618","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-04-24T21:03:07","reach":1679,"likes":35,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"multiimage","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4D10AQEL4BZC9WAhsg\/image-shrink_1280\/0\/1713985352971?e=1721797200&v=beta&t=6k_MMybfCQvwbw15srdOvevJcYsBvogV3B1GUjloS3U","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7188975762211823618","text":"Dive into the discussion! Our talk on Trends of Tomorrow at #LINKS2024. Join us as industry leaders share insights and strategies shaping the future of connectivity in the region.\n.\n.\n#LibertyNetworks #LatinAmericaConnectivity"},{"post_id":"urn:li:share:7188915073136873474","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-04-24T17:01:57","reach":775,"likes":15,"comments":1,"shares":4,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQG9za-h-2gSlA\/image-shrink_1280\/0\/1713970906529?e=1721797200&v=beta&t=caWPJEf2mzfuDk2OovA2VQShdwBvgyBAJm2jDJDbs-8","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7188915073136873474","text":"La resistencia de una empresa se mide por su eslab\u00f3n m\u00e1s d\u00e9bil. \ud83d\udca1 \u00bfC\u00f3mo identificarlo y fortalecerlo? Estas son algunas claves esenciales:\n\n1\ufe0f\u20e3 Entender su plataforma como un sistema de capas: Cada aspecto de su empresa est\u00e1 compuesto por capas interconectadas. \u00bfCu\u00e1l es el punto m\u00e1s d\u00e9bil? A menudo, \u00a1no est\u00e1 a simple vista!\n.\n.\n\u00a0#EmpresasResilientes #Antifragilidad #SolucionesTecnol\u00f3gicas\n\n2\ufe0f\u20e3 Analizar su sistema constantemente: Monitorear y evaluar peri\u00f3dicamente para mantenerse inquebrantable.\n\n3\ufe0f\u20e3Contar con nosotros como aliado: Ofrecemos soluciones integrales para fortalecer cualquier aspecto tecnol\u00f3gico de su empresa.\u00a0\n\n\u00a1Asegure su solidez en un mundo din\u00e1mico! \ud83c\udf10\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"},{"post_id":"urn:li:share:7187858071069601793","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-04-21T19:01:48","reach":1625,"likes":35,"comments":0,"shares":7,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQGT99CDfpfKRA\/image-shrink_1280\/0\/1713718897671?e=1721797200&v=beta&t=UUFzT--_rCqFdgbvrBGFH-TzvtIf36jIyZBArWldkIA","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7187858071069601793","text":"\u00bfSab\u00eda que el cibercrimen se convirti\u00f3 en un negocio?\u00a0\nLos criminales pueden comprar herramientas y servicios de hacking a trav\u00e9s de la dark web. Desde kits de malware, ataques de ransomware, DDoS y estafas de phishing, permiti\u00e9ndoles lanzar ataques sofisticados con facilidad y a bajo costo.\nPero no se preocupe, en Liberty Networks, contamos con los equipos y las herramientas necesarias para proteger sus sistemas y datos. Juntos seremos inquebrantables. \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udd12\n.\n.\n#Ciberseguridad #CaaS #wearelibertynetworks"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7187812916400672769","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-04-21T16:02:23","reach":4598,"likes":106,"comments":0,"shares":7,"views":0,"type":"multiimage","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E10AQH2rwcQz0UUcw\/image-shrink_1280\/0\/1713708111746?e=1721797200&v=beta&t=bc779snfV3XFvxTbExgKGVENF3xJpP6wBSb88oNB-CY","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7187812916400672769","text":"Durante nuestra presentaci\u00f3n en #Quetzaltenango, Guatemala, anunciamos nuestros nuevos proyectos y tejimos una red de conexiones valiosas. Cada conversaci\u00f3n fue un paso hacia la #innovaci\u00f3n y la #colaboraci\u00f3n. Continuamos impulsando nuestra infraestructura de red superando nuevas fronteras y acerc\u00e1ndonos a nuestros clientes.\nDesliza para descubrir m\u00e1s acerca de c\u00f3mo estamos construyendo un futuro m\u00e1s conectado. \ud83c\udf0a\ud83c\udf0d\n\nEn Quetzaltenango, habilitamos el futuro."},{"post_id":"urn:li:share:7187191903702949888","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-04-19T22:54:42","reach":4295,"likes":102,"comments":0,"shares":11,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQFZIIwGfudf6g\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1713560080744?e=1724284800&v=beta&t=6sB2Pvxveq3rOpP0NKBYokTP51lLJpXineJdGz0zMEw","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7187191903702949888","text":"En entrevista con @ITseller News. Conectando al canal IT y @Patricia Manzano, Country\u00a0Manager de #LibertyNetworks para #Colombia, nos comparte\u00a0su inspiradora historia sobre liderazgo femenino en un sector\u00a0predominantemente masculino, superando las barreras e\u00a0impulsando estrategias de crecimiento y expansi\u00f3n para el\u00a0mercado colombiano. Lee ahora esta entrevista exclusiva:\u200b\n\u200b\u200b\nhttps:\/\/lnkd.in\/eCmzs6eY\n.\n.\n\u00a0#MujeresEnTecnolog\u00eda #LiderazgoFemenino #LibertyNetworks\u200b"},{"post_id":"urn:li:share:7187088041562275841","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-04-19T16:01:59","reach":690,"likes":11,"comments":0,"shares":3,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D5610AQHqXOczTlIOIA\/image-shrink_1280\/0\/1713535308522?e=1721797200&v=beta&t=Aug7DrMYerwJqauLo_8_8Pw7ih7zjqGk6b9R4RNE1ss","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7187088041562275841","text":"Here\u2019s an Inside Look at how we provide always-on service to your organization. \ud83d\udc40\n\nWe employ fault-tolerant networking strategies, removing Single Points of Failure (SPOF) to ensure that multiple network paths are always available. Unlike other linear or ringed service strategies, this diverse and ringed service approach keeps your critical data moving even in the event of failures or disruptions.\u00a0\n\nThe result? One of the region\u2019s highest availability rates\u2014\u272899.995%\u2728\u2014providing connectivity you can depend on."},{"post_id":"urn:li:share:7186016548262674432","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-04-16T17:04:15","reach":1874,"likes":47,"comments":0,"shares":3,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQGvKQVIsvcA_A\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1713279854443?e=1722470400&v=beta&t=-u5YB9uG006b73K--ymTTJqoYBWNyxphJrlScOTbwLM","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7186016548262674432","text":"Seguimos avanzando con la expansi\u00f3n de nuestra red, impulsando nuevos #POP y mejorando la #conectividad empresarial. En entrevista con Novedades Yucat\u00e1n, @Carmine Sorrentino nos habla acerca de c\u00f3mo #LibertyNetworks continua imparable en su camino de desarrollo de la regi\u00f3n con tecnolog\u00eda de vanguardia, a trav\u00e9s de una impresionante inversi\u00f3n de 250 millones de d\u00f3lares en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os. Descubra m\u00e1s a cerca de estas y otras iniciativas que potencian su negocio de cara al futuro. #M\u00e9ridaConectada\u200b\n\u00a0\nLeer m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/lnkd.in\/e4k6idYw\u00a0"},{"post_id":"urn:li:ugcPost:7183961452527939584","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-04-11T00:58:02","reach":4094,"likes":102,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"multiimage","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQHl2cvWzzrFag\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1712789878971?e=1722470400&v=beta&t=4obFRh3FDgiBWsxtrTA6szW1SRQEWPl__UEMmUm2UYo","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:ugcPost:7183961452527939584","text":"Durante nuestra presentaci\u00f3n en #M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, anunciamos nuestros nuevos proyectos y tejimos una red de conexiones valiosas. Cada conversaci\u00f3n fue un paso hacia la #innovaci\u00f3n y la #colaboraci\u00f3n. Con @Carmine Sorrentino y @IXP Yucat\u00e1n. Continuamos impulsando nuestra infraestructura de red superando nuevas fronteras y acerc\u00e1ndonos a nuestros clientes.\u200b \n\n\nDesliza para descubrir m\u00e1s acerca de c\u00f3mo estamos construyendo un futuro m\u00e1s conectado.\u00a0\ud83c\udf0a\ud83c\udf0d\u200b\n\nEn M\u00e9rida, habilitamos el futuro."},{"post_id":"urn:li:share:7181714614299062272","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"linkedin","created":"2024-04-04T20:09:54","reach":3644,"likes":106,"comments":0,"shares":23,"views":0,"type":"image","thumbnail":"https:\/\/media.licdn.com\/dms\/image\/D4E22AQEfgBzmwtqZ5w\/feedshare-shrink_2048_1536\/0\/1712254193270?e=1722470400&v=beta&t=t8j9vvvtXwN-zpGU90fY7JnfDEECMGDelF190rEvz-w","link":"https:\/\/www.linkedin.com\/feed\/update\/urn:li:share:7181714614299062272","text":"Desde Liberty Networks, nos sentimos orgullosos de hacer parte de las 30 empresas m\u00e1s innovadoras, de acuerdo con la @Revista Summa\n\u00a1Continuamos conectando el presente con el futuro y portando la bandera de la #innovaci\u00f3n, a trav\u00e9s de estrategias \u00fanicas, una visi\u00f3n clara del mercado y liderando las iniciativas de #conectividad que redefinen la regi\u00f3n!\n\nVer m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/lnkd.in\/eDie_8_a"},{"post_id":"3413612010035775153_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-07-16 20:24:46","reach":82,"likes":10,"comments":0,"shares":0,"views":92,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/451253977_2508704959519038_5344442643288137384_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=GwbHoAEnFlMQ7kNvgEpQHQ5&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAqo2xIvSY-fNXjdYlmMZQINs8Dz4-v_NnEW23ZNN0MNg&oe=669D39EF","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C9flgl7MIax\/","text":"We are pleased to have supported @CANTO's 39th Annual Conference & Trade Exhibition in 2024. The event brought together various telecommunications stakeholders and tech experts from the Caribbean, including government ministers, regulators, telecom operators, and vendors. Our VP, Chief Commercial & Operating Officer, Carmine Sorrentino, participated in a roundtable discussion on Digital Sustainability & Sustainable Infrastructure. Carmine's insights ignited a compelling dialogue on the vital role of subsea systems in the Caribbean and how, at Liberty Networks, we develop robust and state-of-the-art resilient infrastructure, linking over 40 countries in the region. The discussion also included Melesia Sutherland, Senior Manager of Regulatory Affairs (moderator), and the honorable Marsha Caddle, M.P., Minister of Industry, Innovation, Science, and Technology of Barbados. You can view some key moments from this event here.\n\n#WeAreLibertyNetworks #CANTO2024"},{"post_id":"3413022887172568358_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-07-16 00:54:17","reach":57,"likes":4,"comments":0,"shares":0,"views":64,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/451257830_3582549965338810_2693296970807633683_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=Q2sa6DTSvAoQ7kNvgF0fGIL&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAiUYOaeHovVyfJhyILUlL1oqv00L08TFmEnDoxpML5Ag&oe=669BE4A5","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C9dfjugMvUm\/","text":"During this year's CANTO event, which involved the largest gathering of telecommunications stakeholders and tech experts from the Caribbean; including government ministers, regulators, telecom operators, and vendors, our very own Carmine Sorrentino, VP, Chief Commercial & Operating Officer, joined an informative roundtable. He sparked an interesting conversation on digital sustainability and infrastructure in which we explained the importance of subsea systems as well as how we manage several of them to create resilience, alongside Melesia Sutherland, Senior Manager of Regulatory Affairs (moderator), and the Honorable Marsha Caddle, M.P., Minister of Industry, Innovation, Science, and Technology of Barbados. Check out some of our key moments from this thought-provoking event here."},{"post_id":"3410732834895238312_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-07-12 21:04:23","reach":133,"likes":14,"comments":0,"shares":0,"views":140,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/450480873_476957068415515_8920273559757169880_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=O-EPH2sNHCEQ7kNvgGetdw_&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCSTTzE6YaTHrCJoSQWxfzocfmpeyhjmZa8FILSVIIWIQ&oe=669D2F58","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C9VW3FHsRSo\/","text":"At Liberty Networks, our diversity defines us, and our commonalities connect us. We are committed to advancing equality, diversity, and inclusion across our markets and communities. By fostering an inclusive space, ensuring equal opportunities, and creating leadership that reflects our customers, we drive innovation and business success. \u200b\u200b\n\nJoin us on this journey to make lasting change and ensure everyone feels heard, supported, and represented.\n\nLearn more about us\u200b in the link in Bio \n\n#Equality #Diversity #Inclusion #LibertyNetworks"},{"post_id":"3408611535624387978_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-07-09 22:49:42","reach":182,"likes":31,"comments":0,"shares":0,"views":217,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/450427379_802957961973756_868874809906078292_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=O413xFjFECkQ7kNvgFTE7mQ&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC0Q7TvsKYiix8GigkGuIGis4O4SukjDBF9lCNFes3aFw&oe=669D233D","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C9N0iHOML2K\/","text":"El hurac\u00e1n Beryl ha causado grandes estragos, por este motivo desde Liberty Networks decidimos unirnos y solidarizarnos con quienes sufren el embate de esta situaci\u00f3n extrema. En el marco de la visita de nuestro CEO, Balan Nair, en d\u00edas pasados a Granada, tuvimos la oportunidad de enviar ayuda desde Colombia, en forma de alimentos no perecederos y muchos otros elementos de asistencia para apoyar a estas familias que atraviesan estos momentos tan apremiantes. Hoy es nuestro deber y compromiso, construir un mejor futuro, juntos.\n\n#LibertyNetworks #Hurac\u00e1nBeryl #Solidaridad"},{"post_id":"3405523245782393301_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-07-05 16:33:50","reach":242,"likes":41,"comments":0,"shares":0,"views":296,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/450168507_845861827434722_4196132648390404650_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=_3MCGXi2Q5sQ7kNvgFjepZu&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDTPuIzZlX-CNzcLgHKu506LYhZ9kW870zahttLEAhvGA&oe=669D0A9C","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C9C2VlLMeHV\/","text":"\u00a1Felicitaciones al equipo de Liberty Networks!\nMejores Agentes de Ventas:\n- Franklin Camacho Garces y Cesar Lafaurie\nSu habilidad para cerrar ventas con calidad y productividad es insuperable. Unos verdaderos campeones en el arte de vender y cuidar a nuestros clientes.\nMejores Agentes de Atenci\u00f3n:\n- Juan Valencia y Anny Cantillo\nSiempre dispuestos a resolver cualquier problema con una sonrisa. Su atenci\u00f3n y cuidado hacia nuestros clientes son ejemplares.\nMejores Expertos T\u00e9cnicos:\n- Jose David Reyes y Julio Mieses\nNuestros expertos en tecnolog\u00eda merecen un aplauso especial por enfrentar los retos m\u00e1s complejos de manera r\u00e1pida y \u00e1gil.\n\u00a1Sigamos creciendo juntos y habilitando el camino hacia el futuro de la mano de este gran equipo de ganadores destacados!\n \n#LibertyNetworks"},{"post_id":"3404797376394880370_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-07-04 16:31:40","reach":113,"likes":16,"comments":0,"shares":0,"views":119,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/449789741_984564783045060_3563090682937739030_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=WdjSDf8Id5EQ7kNvgHEDVNh&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCRF6caX5HYHR9MQ4Rn8InBusPnVbVF8z-kXfrWq52BGg&oe=669D36AE","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C9ARSyoMuVy\/","text":"Happy Independence Day from the Liberty Networks family to yours! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2728 \u200b\u200b\n\nAs we celebrate the spirit of freedom, we're proud to provide the foundation that supports your business. Enjoy the festivities and let's keep building the digital future together! \ud83c\udf86 \u200b\u200b\n\nTo learn more about us, visit the link in the Bio \n\n#IndependenceDay #LibertyNetworks #CelebrateFreedom"},{"post_id":"3404440453950998070_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-07-04 04:42:29","reach":5160,"likes":38,"comments":0,"shares":0,"views":6028,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/449780859_387891014305161_4490522282616921702_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=o4Wac9Nhsc0Q7kNvgFZ4jH7&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBhlv8hiy4ddqyamJ_Afxcfdr00M7WDnvyHliSoUyngHQ&oe=669D2AE0","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C8_AI4suAY2\/","text":"Liberty Networks confirms that subsea cable connectivity linked to the Cayman Islands including CJFS and South Maya-1 has been operational. Any statement to the contrary is false and misleading. We continue to focus on providing reliable and resilient service, and will maintain these efforts in the face of the threat from Hurricane Beryl. Our thoughts are with all of those in the path of the hurricane and we hope everyone remains safe.\n.\n.\n#wearelibertynetworks"},{"post_id":"3400433916500890700_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-06-28 16:02:15","reach":144,"likes":11,"comments":0,"shares":0,"views":176,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/449324259_443900365174990_8269556583471580961_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=MUbrfMAXd6MQ7kNvgFu_sen&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDNqNCdSRWGx6ZzTn3SVy5HZCr8WaUsTP653lXm3m8lYg&oe=669D16ED","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C8wxKF7OdRM\/","text":"La ciberseguridad es m\u00e1s crucial que nunca, y en Liberty Networks, estamos aqu\u00ed para ser su escudo contra las amenazas digitales, a trav\u00e9s de soluciones robustas, las mejores pr\u00e1cticas, el equipo m\u00e1s preparado y una excelente tecnolog\u00eda. \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udd12\u200b\n\nEs momento de ser proactivo en materia de ciberseguridad. \ud83d\udcaa P\u00f3ngase en contacto. \n\n#CyberSecurity #VulnerabilityManagement #CyberDefense #LibertyNetworks\u200b\u200b"},{"post_id":"3398259317180217528_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-06-25 16:01:48","reach":184,"likes":9,"comments":0,"shares":0,"views":202,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/449200725_1426812424615223_5764990077627338947_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=d1n05le6J8AQ7kNvgFS07vp&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD8SYKydTdLzr8kR3UyS7WaBjzl5v7Qc0S3XnMZUEFijg&oe=669D38A8","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C8pCtgfMDi4\/","text":"Las Estaciones de Aterrizaje de Cables son fundamentales para nuestra red de telecomunicaciones. \u00bfSu misi\u00f3n? Conectar los cables submarinos con redes terrestres, permitiendo as\u00ed el flujo de datos a trav\u00e9s de los oc\u00e9anos del mundo. \ud83e\udea2\ud83c\udf0a Adem\u00e1s de proporcionar conectividad a la red de telecomunicaciones global, estas Estaciones tambi\u00e9n garantizan la fiabilidad, seguridad y continuidad de la red gracias a sus suministros de energ\u00eda de respaldo y enlaces de comunicaci\u00f3n redundantes. \ud83c\udf10\u200b\n\nConozca m\u00e1s detalles en \ud83d\udc49 la B\u00edo. \n\n#CablesSubmarinos #ConectividadGlobal #LibertyNetworks"},{"post_id":"3393191810224402933_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-06-18 16:13:32","reach":159,"likes":15,"comments":0,"shares":0,"views":168,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/448377297_2734215680075236_8608232881230220804_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=QIQpZ3z8svAQ7kNvgHQEB3I&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDnNuwFxkO4F_nNR0xsfLn2yeGP9mz_wT8HmmUnvSVfhA&oe=669D2F38","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C8XCfk3MLH1\/","text":"El Nivel de Madurez es el grado de preparaci\u00f3n y capacidad que tiene una empresa para recuperarse ante una interrupci\u00f3n de servicio y reducir su impacto. Ingrese al link y conozca el de su empresa a trav\u00e9s de una evaluaci\u00f3n corta. \ud83d\udca1\u200b\n\nRecuerde que una organizaci\u00f3n preparada, es una organizaci\u00f3n imparable. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u200b\n\nConozca m\u00e1s a cerca de nuestras iniciativas en \ud83d\udc49  la B\u00edo."},{"post_id":"3385938299702056584_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-06-08 16:02:04","reach":140,"likes":9,"comments":0,"shares":0,"views":178,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/448019969_1596372110906039_3938096964283963353_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=SXUAhdnf8LwQ7kNvgE_6rTo&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDAcS2N3e8WZ3FNMhYxw8EVFr9tYyUJ2dWpBMwEC3eDLw&oe=669D1977","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C79RPGxIZaI\/","text":"\ud83c\udf10\ud83d\ude80 Dive into the world of Points of Presence (PoPs) with Liberty Networks! Explore how we're boosting connectivity for businesses and users with our expanded PoPs strategy. We're increasing our presence in Latin America to provide you with enhanced network reliability and seamless connectivity. \u200b\n\nLearn more at\ud83d\udc49 Bio. \n\n#Connectivity #EdgeNetworking #LibertyNetworks\u200b\u200b"},{"post_id":"3385508589130184904_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-06-08 01:48:19","reach":216,"likes":39,"comments":0,"shares":0,"views":268,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/448017858_1831561007335815_106720689667183652_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=Gpea8ETpFM8Q7kNvgEfVU4h&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCJhNtrkFiu5mQYvJj34_pZdePUxlyVFEiFU6AqnV25DQ&oe=669D357C","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C77vh_nI3jI\/","text":"Como cierre de este gran evento realizamos una visita a nuestro Datacenter de \u00faltima tecnolog\u00eda en Tocancip\u00e1. Sostuvimos grandes conversaciones y ganamos importantes aprendizajes que enriquecieron la experiencia al interior de nuestras instalaciones. Aqu\u00ed algunos de los momentos m\u00e1s destacados de esta visita.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"3385398913266004668_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-06-07 22:10:23","reach":367,"likes":39,"comments":0,"shares":0,"views":433,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/447918983_8437716029588147_5322520832447603956_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=v2DpBH9ROycQ7kNvgHnxzug&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDObKJXy9N7hm_V9otqOMDrXV_16HWOxMIzm4WMA2RJuQ&oe=669D38E4","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C77WmAANrK8\/","text":"Tras una jornada cargada de emociones en el marco de nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024, estamos felices de tomar la oportunidad de brindar y resaltar los imperdibles momentos que hemos vivido hasta ahora. Aqu\u00ed un breve recap de este emocionante recorrido en compa\u00f1\u00eda de nuestros amigos y aliados. #DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"3383883269454391058_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-06-05 19:59:04","reach":284,"likes":46,"comments":0,"shares":0,"views":360,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/447783652_1000294454433085_1425363744929542280_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=aJvo99EcI7sQ7kNvgERE9P4&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCs9C_Lr9stYTTe2Tuo9zv5WMUIJC7njOgH6OL6Ae23bQ&oe=669D227A","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C719-etN2cS\/","text":"\u00a1As\u00ed comienza un d\u00eda con mucha actividad e innovaci\u00f3n! Tenemos preparadas interesantes charlas y paneles de discusi\u00f3n para abarcar y descubrir toda la actualidad de la #ciberseguridad en entornos de nubes p\u00fablicas, privadas e h\u00edbridas. De la mano de estos grandes especialistas, detallaremos nuevos enfoques de resiliencia, que nos permiten habilitar el futuro.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"3383778562688597363_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-06-05 16:31:07","reach":88,"likes":8,"comments":0,"shares":0,"views":104,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/447766289_3658130507848781_2950546512692390904_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=TonxasFZvxsQ7kNvgFd9kaB&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCDevFhtiddJMv6DRFv3kovQtlZcggWqRXml_HR_nTefQ&oe=669D1872","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C71mKy7or1z\/","text":"Estamos comprometidos con un futuro sostenible para todos, por eso en el #D\u00edaMundialDelMedioAmbiente\ud83c\udf31\ud83d\udcbb, recordamos nuestra misi\u00f3n de liderar el camino hacia una conectividad responsable y a contribuir a la construcci\u00f3n de un mundo m\u00e1s sostenible para las generaciones futuras. En Liberty Networks, trabajamos por el ma\u00f1ana que queremos. \ud83c\udf0d\u200b\n\u200b\n\n#Sostenibilidad #ConectividadSostenible \u200b\u200b"},{"post_id":"3383053330877066708_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-06-04 16:30:09","reach":111,"likes":11,"comments":0,"shares":0,"views":142,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/447725346_948955400342441_8580214868992450988_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=Hqqu6S2oIxwQ7kNvgGWju5N&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCZs2OAKkYu7V1gRskjK6IOyt9t5qk14P81t0K9AjAQUg&oe=669D1FB5","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C7zBRSLIS3U\/","text":"Continuamos avanzando en nuestro camino orientado a comprender y enfrentar las vulnerabilidades que encaran nuestras organizaciones. Esta vez, desde #Tegucigalpa, #Honduras, abordamos este gran reto con valiosos insights e importantes conversaciones que dan forma a un nuevo enfoque de protecci\u00f3n proactiva de cara al futuro. \u200b\n\nPara enfrentar eficazmente las crecientes amenazas, Liberty Networks, trae #VulnerabilityManagement, un servicio \u00e1gil y eficiente que desde ahora revoluciona la manera en que protegemos su negocio. Aqu\u00ed compartimos algunos de los momentos m\u00e1s destacados de este gran encuentro de #Networking y #Innovaci\u00f3n.\u200b\n\u200b\n#Cybersecurity #LibertyNetworks"},{"post_id":"3382342255849312502_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-06-03 16:57:20","reach":93,"likes":7,"comments":0,"shares":0,"views":107,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/447605353_745226424353420_3712930312120219263_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=pcv_icZxue0Q7kNvgHL1KF0&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAhNu3QVg5Tjz7HFxHvIO8LgCHLSXgPd-dGVGFX5F1L3Q&oe=669D0C0A","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C7wflx8sRD2\/","text":"Is your business prepared to face cyberthreats head-on? \ud83d\udc7e Learn how our new Vulnerability Management solution can help you stay proactive in defending against cyberattacks. Our ongoing monitoring process ensures your organization can constantly identify, prioritize, and fix vulnerabilities, reducing exposure to cybercrime. Take the lead and enhance your cybersecurity posture today! \ud83d\udd12\ud83d\udcbb\u200b\n\n#CyberSecurity #VulnerabilityManagement #CyberDefense #LibertyNetworks\u200b\u200b"},{"post_id":"3377525276281120407_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-05-28 01:26:53","reach":105,"likes":10,"comments":0,"shares":0,"views":129,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/446225920_814635740610835_8145641058191655305_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=QhdyNrrRzAgQ7kNvgGPCTB9&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYClchFIgEcCSS0kbqzF5NKVdY_AyPo-yT2fPtvNJ_vgnQ&oe=669D152C","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C7fYVgIo6aX\/","text":"\ud83d\udee1\ufe0f\u2728 At Liberty Networks, we offer the solutions you need to strengthen your cybersecurity posture, all designed in line with the gold-standard NIST cybersecurity framework. Learn how we cover the entire attack surface, responding quickly and effectively to cyberthreats. \u200b\n\nLearn more at the link in Bio\n#Cybersecurity #NISTFramework #LibertyNetworks\u200b"},{"post_id":"3377428524662541052_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-05-27 22:14:36","reach":122,"likes":15,"comments":0,"shares":0,"views":147,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t39.30808-6\/445370001_363110126783250_3160405425989579993_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=CMauaqrdc94Q7kNvgEoGdEV&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYADDq1qwWasp3s0w3WXdNbTtxQ-IG16D2boP2a5aNvGiQ&oe=669D093C","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C7fCVlKyEr8\/","text":"Conocer que tan expuestas est\u00e1n nuestras organizaciones a vulnerabilidades es especialmente importante en el panorama actual que vivimos. \n\nDurante nuestros recientes encuentros en #Bucaramanga y #Cartagena, revelamos valiosos insights sobre un nuevo enfoque de protecci\u00f3n proactiva que marcar\u00e1 el camino de nuestros aliados. Para combatir de manera efectiva las crecientes amenazas, Liberty Networks trae #VulnerabilityManagement, un servicio \u00e1gil y r\u00e1pido que promete revolucionar la manera como protege su negocio de cara al futuro. Estos fueron algunos de los instantes m\u00e1s relevantes de estos espacios de #Networking #Innovaci\u00f3n.\n \n\n#Cybersecurity \n\n#LibertyNetworks"},{"post_id":"3373815567746584379_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-05-22 22:36:21","reach":272,"likes":23,"comments":0,"shares":0,"views":301,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/445587703_1159418308583700_1375892127255592783_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=QfSPuK7aAZgQ7kNvgG-n28z&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAWogKDF45iGdviLifQ72iLgEFR4MnYrdk0UPdF7ZNP1A&oe=669D33C8","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C7SM2I1N887\/","text":"En celebraci\u00f3n del D\u00eda Mundial de Internet con nuestros amigos y aliados, le invitamos a descubrir esta interesante entrevista en la voz de Carmine Sorrentino, quien nos trae imperdibles detalles de la expansi\u00f3n de Liberty Networks en la regi\u00f3n, al tiempo que nos habla de la revoluci\u00f3n que vive la infraestructura digital con nuevos PoPs y alianzas estrat\u00e9gicas de primera l\u00ednea.\n\nAgradecemos especialmente a @dpl_news . Estamos emocionados de hacer parte de su especial sobre cables submarinos. Lea el art\u00edculo completo y ent\u00e9rese de todo lo que trae Liberty Networks, en preparaci\u00f3n para el futuro de la conectividad en el mundo. \n\nLea el art\u00edculo completo en la Bio. \n\n#D\u00edaMundialDeInternet #LibertyNetworks #ConectividadLatam #Transformaci\u00f3nDigital"},{"post_id":"3369934950036991355_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-05-17 14:06:16","reach":101,"likes":11,"comments":0,"shares":0,"views":108,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/444784085_817485016455750_380407705490487219_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=Oxmyp6xHqgoQ7kNvgGXm8RE&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAIXqtQrD1nmAQpqLlkriDmJ5lIMnea0ZurYyog0hWtAA&oe=669D1173","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C7Eaft9IO17\/","text":"\ud83c\udf10 Hoy en el #D\u00edaMundialDelInternet, celebramos formar parte de su historia y su impacto transformador en el mundo. Nos enorgullece participar en la infraestructura que sostiene esta red, permitiendo la comunicaci\u00f3n instant\u00e1nea, el intercambio de conocimientos y la colaboraci\u00f3n sin l\u00edmites. \u200b\n\u00bfC\u00f3mo cree que ser\u00e1 su impacto en el futuro?\u200b \ud83d\ude80\ud83d\udcbb\u200b\nConozca m\u00e1s a cerca de nuestras iniciativas en \ud83d\udc49 https:\/\/i.mtr.cool\/utzuhnuduz \u200b\n.\n.\n#ConectandoElMundo #Tecnolog\u00edaParaTodos"},{"post_id":"3368791949869647092_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-05-16 00:15:16","reach":219,"likes":31,"comments":0,"shares":0,"views":237,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/436577888_1277228517015667_4687289591587440187_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=Ep9qcOp7OqwQ7kNvgFnk88o&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYC0H_ujqHA9pGPKtlF-EPU5VdgzUW2PviLS8_tZ7aHasw&oe=669D076F","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C7AWm4GLQT0\/","text":"We are proud and excited to announce that Ray Collins has made it into \u201cThe 2024 Power 100\u201d list! This prestigious list showcases trailblazers, innovators, and leaders shaping the global infrastructure landscape. Under Collins\u2019 leadership, Liberty Networks continues to be a leading wholesale capacity provider across the Caribbean and Latin America. \n\n#Power100 #InfrastructureLeaders #Trailblazers #LibertyNetworks \nRay Collins - 2024 Power 100 \n\nRecognized by the industry and complied by @Capacitymedia \n\nAn outstanding honor that elevates our leaders among the who\u2019s who of the industry."},{"post_id":"3368060441324934952_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-05-15 00:01:55","reach":173,"likes":14,"comments":0,"shares":0,"views":187,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/436296829_796657165735916_5910651803071689416_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=-fTTBV1j6JkQ7kNvgGQm3hn&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCefwN824KkmdTKepW49mRtd8CZQJe4o_BoG-OM7HsBOA&oe=669D34FB","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C69wSBrN9co\/","text":"Join us tomorrow as our team of experts takes the stage for two dynamic panel discussions: Subsea Project Updates and Future Deal-Making Trends. Don't miss out on these insightful discussions that will shape the future of the industry!\n\nWe invite you to be a part of the conversation at ITW 2024, meet us in room 18-209.\n\n#LibertyNetworks #ITW2024"},{"post_id":"3367325958941767373_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-05-13 23:42:38","reach":239,"likes":40,"comments":0,"shares":0,"views":304,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/443555278_3877558315864192_5868130089668656825_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=2dfNLy7wyVUQ7kNvgHmll1v&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDk_b7u1m2wcRoZc5jBbvEEWx4rpDoDYzrFYWZJW6gBCA&oe=669D2E2D","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C67JR5prPbN\/","text":"Ray Collins, Vicepresidente Senior de Infraestructura y Estrategia Corporativa de Liberty Networks, realiz\u00f3 una Masterclass sobre fusiones y adquisiciones con los estudiantes de la #EscuelaInternacionalUnisabana\n\nDurante su visita a Bogot\u00e1, Ray, aprovech\u00f3 para compartir sus experiencias en fusiones y adquisiciones con los estudiantes y profesores de varias carreras de la Universidad de La Sabana. Somos una de las organizaciones l\u00edderes en la industria de las telecomunicaciones en la regi\u00f3n.\nP\n#LibertyNetworks #Aprendizaje"},{"post_id":"3364294888457528936_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-05-09 19:20:27","reach":113,"likes":6,"comments":0,"shares":0,"views":130,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/436554279_1166716841181859_5841715300604932629_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=dXW0n-ZyUEsQ7kNvgGMpdvs&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD9UoqlxkqyiS3-8-eANW-pnWYDOGX3ZlGB2I4nJBK0ow&oe=669D101D","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C6wYGBSLGZo\/","text":"Unleash the full potential of your business with Liberty Networks. Our robust portfolio spans connectivity, networking, collaboration, security, cloud, and datacenter solutions, and we work closely with you to tailor them all to suit your unique business needs.\ud83d\udee0\ufe0f\ud83d\udcbc From design to deployment to ongoing technical support, we're here for you every step of the way. Let's optimize your journey together! \ud83d\ude80\u200b\n.\n.\n#CustomSolutions #ConsultativeApproach #LibertyNetworks\u200b\u200b"},{"post_id":"3358423872452328223_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-05-01 16:55:47","reach":169,"likes":26,"comments":0,"shares":0,"views":182,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/441235414_960698272199842_5033299960581369866_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=fVbG872lS84Q7kNvgH4Aios&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAQSc-yPDx6sYTFqDxC9ypI0fjZQkEngJchRM90OG1SGg&oe=669D38BD","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C6bhLfitnsf\/","text":"De parte de Liberty Networks, Feliz D\u00eda a todos los trabajadores, en todas las profesiones y rincones del mundo, cuya labor es la fuerza que impulsa el progreso y acerca el futuro. \ud83d\udcbc\ud83d\udc4f \u200b\n\u200b\nConozca m\u00e1s a cerca de nuestras iniciativas en \ud83d\udc49https:\/\/i.mtr.cool\/ohsnjnbkne \u200b\u200b\n \n#D\u00edaDelTrabajo #CelebrandoElTrabajo #D\u00edaDelTrabajador\u200b\u200b #LibertyNetworks"},{"post_id":"3355497690898177645_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-27 16:02:01","reach":132,"likes":4,"comments":0,"shares":0,"views":147,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/440149276_3583591841856954_4077520324016598599_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=bAIlrauD_5gQ7kNvgHcn3T-&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBd4wcJ6kzE8obNRk_j93ldxccFeOTnMST6RVNtodQV6Q&oe=669D3080","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C6RH18moR5t\/","text":"\u00bfEst\u00e1 listo para optimizar sus costos en la nube de manera colaborativa? \ud83d\udcbc\ud83d\udca1\n\nFinOps, o Finanzas en Operaciones, es una disciplina que combina finanzas y DevOps para optimizar el rendimiento, costos y velocidad en la nube. \ud83d\ude80 No se trata solo de reducir gastos, sino de colaborar con equipos de TI, finanzas y negocio para tomar decisiones financieras informadas y optimizar el gasto en la nube. \ud83d\udcc8\ud83d\udcb0 \n\n\u00a1Cont\u00e1ctenos para descubrir c\u00f3mo nuestras soluciones de infraestructura pueden ayudarle a controlar sus costos en la nube y optimizar su rendimiento!\n.\n.\n#FinOps #CloudFinance #Optimizaci\u00f3nEnLaNube"},{"post_id":"3353475022733681447_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-24 21:03:18","reach":117,"likes":10,"comments":0,"shares":0,"views":147,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/439920670_957391812314920_929331382382558147_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=zocOXh2ByfcQ7kNvgG65E5q&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCzT3rDpe-WJjB8yGtL95qBT_waCDFi-2fiKxVg6bPrFA&oe=669D0673","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C6J78QFL6Mn\/","text":"Dive into the discussion! Our talk on Trends of Tomorrow at #LINKS2024. Join us as industry leaders share insights and strategies shaping the future of connectivity in the region.\n.\n.\n#LibertyNetworks #LatinAmericaConnectivity"},{"post_id":"3353389489625779498_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-24 18:13:21","reach":277,"likes":50,"comments":0,"shares":0,"views":358,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/439942581_2845996145538753_2357402838860365712_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=OeJBcQHuCCIQ7kNvgEz6U1B&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBToG1u6EDTg4Lh_er3NWH-lXS52OgoIpKZBSP_voX1Ow&oe=669A75CC","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C6JoflKrE0q\/","text":"Here's an inside look into the buzzing atmosphere of #LINKS2024's auditorium. Attendees are starting to gather. Things are starting to happen! Stay tuned for updates and behind-the-scenes moments from the event at Hard Rock Hotel Punta Cana!\n.\n. \n#LibertyNetworks #RocknRoll"},{"post_id":"3353353624568681419_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-24 17:02:07","reach":95,"likes":7,"comments":0,"shares":0,"views":108,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/439895125_1137374824383302_321299474049448998_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=jspdPalpC7MQ7kNvgEVPtT5&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD9WBFH0EbBVT1xX9jUCTHjiixnnCJrfdauec8NbpDHuQ&oe=669A8C68","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C6JgVrOr1PL\/","text":"La resistencia de una empresa se mide por su eslab\u00f3n m\u00e1s d\u00e9bil. \ud83d\udca1 \u00bfC\u00f3mo identificarlo y fortalecerlo? Estas son algunas claves esenciales:\n\n1\ufe0f\u20e3 Entender su plataforma como un sistema de capas: Cada aspecto de su empresa est\u00e1 compuesto por capas interconectadas. \u00bfCu\u00e1l es el punto m\u00e1s d\u00e9bil? A menudo, \u00a1no est\u00e1 a simple vista!\n.\n.\n #EmpresasResilientes #Antifragilidad #SolucionesTecnol\u00f3gicas\n\n2\ufe0f\u20e3 Analizar su sistema constantemente: Monitorear y evaluar peri\u00f3dicamente para mantenerse inquebrantable.\n\n3\ufe0f\u20e3Contar con nosotros como aliado: Ofrecemos soluciones integrales para fortalecer cualquier aspecto tecnol\u00f3gico de su empresa. \n\n\u00a1Asegure su solidez en un mundo din\u00e1mico! \ud83c\udf10\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"},{"post_id":"3351239600779333333_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-21 19:01:55","reach":138,"likes":10,"comments":0,"shares":0,"views":157,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/439856992_1188105965658950_7639916244164065569_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=4khNYyRkOaUQ7kNvgHMgh70&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDymtOEOumBLRQPishftfNJ_pbdF4_QkN59TdSvhYTQ9A&oe=669A8835","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C6B_qlJrI7V\/","text":"\u00bfSab\u00eda que el cibercrimen se convirti\u00f3 en un negocio? \nLos criminales pueden comprar herramientas y servicios de hacking a trav\u00e9s de la dark web. Desde kits de malware, ataques de ransomware, DDoS y estafas de phishing, permiti\u00e9ndoles lanzar ataques sofisticados con facilidad y a bajo costo.\nPero no se preocupe, en Liberty Networks, contamos con los equipos y las herramientas necesarias para proteger sus sistemas y datos. Juntos seremos inquebrantables. \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udd12\n.\n.\n#Ciberseguridad #CaaS #wearelibertynetworks"},{"post_id":"3351149340163553509_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-21 16:02:35","reach":230,"likes":27,"comments":0,"shares":0,"views":281,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/439312422_1653857818832273_2774415427468060545_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=jgTexdykcFsQ7kNvgHKPmXf&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDZu4kyT2yQRP0uZLbqh9uKMRLAIdAi8T9-gmLg_SHMHA&oe=669A6C80","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C6BrJHZu7jl\/","text":"Durante nuestra presentaci\u00f3n en #Quetzaltenango, Guatemala, anunciamos nuestros nuevos proyectos y tejimos una red de conexiones valiosas. Cada conversaci\u00f3n fue un paso hacia la #innovaci\u00f3n y la #colaboraci\u00f3n. Continuamos impulsando nuestra infraestructura de red superando nuevas fronteras y acerc\u00e1ndonos a nuestros clientes.\nDesliza para descubrir m\u00e1s acerca de c\u00f3mo estamos construyendo un futuro m\u00e1s conectado. \ud83c\udf0a\ud83c\udf0d\n\nEn Quetzaltenango, habilitamos el futuro."},{"post_id":"3349910821515563204_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-19 23:01:53","reach":320,"likes":53,"comments":3,"shares":0,"views":366,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/439136276_399315302887733_2989050163030873877_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=JHgMvrTwcE4Q7kNvgEcB86E&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBhcfKqD1ttlR31xZ_ZgytUa-tBK30iuzI2inUkFMkEkw&oe=669A6481","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C59RiTBrBDE\/","text":"En entrevista con @itsellernews Conectando al canal IT y Patricia Manzano, Country Manager de #LibertyNetworks para #Colombia, nos comparte su inspiradora historia sobre liderazgo femenino en un sector predominantemente masculino, superando las barreras e impulsando estrategias de crecimiento y expansi\u00f3n para el mercado colombiano. \n.\n.\n #MujeresEnTecnolog\u00eda #LiderazgoFemenino #LibertyNetworks\u200b"},{"post_id":"3349699517639678360_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-19 16:02:03","reach":112,"likes":5,"comments":0,"shares":0,"views":123,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/438984121_968468444664218_5827876311905472510_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=Oz3RXhkKyagQ7kNvgFY7fa_&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBDAW3A2sXWiBK79zmWmvPANpDS5a-hg8Zd-AAzkvS7yQ&oe=669A6D0A","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C58hfa9NdmY\/","text":"Here\u2019s an Inside Look at how we provide always-on service to your organization. \ud83d\udc40\n\nWe employ fault-tolerant networking strategies, removing Single Points of Failure (SPOF) to ensure that multiple network paths are always available. Unlike other linear or ringed service strategies, this diverse and ringed service approach keeps your critical data moving even in the event of failures or disruptions. \n\nThe result? One of the region\u2019s highest availability rates\u2014\u272899.995%\u2728\u2014providing connectivity you can depend on."},{"post_id":"3348914416340039669_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-18 14:02:13","reach":210,"likes":17,"comments":2,"shares":0,"views":228,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/437365902_1158713625145253_6513489765417083049_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=rTB89SqTsBIQ7kNvgE5rW5u&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYA92Dosy1EF28hVvKvzN9jqY2YUY-JMV_OdtwSTimSkqA&oe=669A8FFA","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C55u-sZIff1\/","text":"Estamos felices de anunciar la activaci\u00f3n de un nuevo punto de presencia (PoP) en la ciudad de Quetzaltenango, Guatemala. Una expansi\u00f3n que acerca nuevos nodos de red a nuestros clientes, mejorando as\u00ed la disponibilidad y desempe\u00f1o de aplicaciones cr\u00edticas y ofreciendo velocidades m\u00e1s r\u00e1pidas para optimizar la experiencia de los usuarios.\n\nCon una red en constante expansi\u00f3n, un portafolio de soluciones de \u00faltima generaci\u00f3n y una infraestructura\nrobusta de Datacenter, ofrecemos una base s\u00f3lida para el crecimiento de su negocio.\n.\n.\n#LibertyNetworks #DesarrolloEnLaRegi\u00f3n #Quetzaltenango"},{"post_id":"3348443543733503810_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-17 22:26:39","reach":179,"likes":15,"comments":0,"shares":0,"views":196,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/438888448_968378610971096_943939521921333961_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=nIuXGKKhTRkQ7kNvgGLnT0Y&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAsU5FETbKny4RafWwLeQ05JRgLxyMq9gCW07IfuEia3A&oe=669A7011","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C54D6mGr4dC\/","text":"Check in on the future of telecommunications that we're discussing during LINKS 2024! Discover innovation, new technologies, and more. Learn more about this groundbreaking event here.\n \nhttps:\/\/i.mtr.cool\/izkppcyhgi \u200b\n.\n.\n#LINKS2024 #Innovation #LibertyNetworks #LeadershipExperience #EnablingTheFuture"},{"post_id":"3347585557653700680_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-16 18:01:59","reach":99,"likes":5,"comments":0,"shares":0,"views":117,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/438837026_844630601010327_5627033982042051590_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=IwywhBKZeTEQ7kNvgHh1XZc&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAjGyi32EeOMP32rjOvaYugaRUkKQw2ANFhBuRQYfFf3w&oe=669A96AD","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C51A1QTLUBI\/","text":"What does the term \u201chigh availability\u201d mean for your business?\n\nWhen we talk about availability, we use 9s. Two 9s\u201499% availability\u2014might sound good, but it means your network services may be down for almost 15 minutes every day! \u23f1\ufe0f\ud83d\ude28 With 99.9% availability (three 9s), that\u2019s almost two minutes of downtime per day, and four 9s (99.99% availability) means you\u2019ll be down for almost 9 seconds a day. \n\nWith Liberty Networks, you\u2019ll get \u272899.995%\u2728 availability\u2014one of the region's highest availability rates\u2014just 4 and a half seconds of downtime a day! \ud83d\udcaa Now THAT's connectivity you can rely on.\n.\n.\n#HighAvailability #Uptime #Reliability #wearelibertynetworks"},{"post_id":"3347558538861617094_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-16 17:08:16","reach":177,"likes":15,"comments":0,"shares":0,"views":192,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/438828973_418001744356333_654346942219380195_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=GIONDm72LSUQ7kNvgEg_Wkc&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCI_5f0wnYFi4FXKVc2ih38L3qxqLYgcfASbuBsWJ22Xw&oe=669A74C2","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C506sFFrB_G\/","text":"Seguimos avanzando con la expansi\u00f3n de nuestra red, impulsando nuevos #POP y mejorando la #conectividad empresarial. En entrevista con @novedadesyuc, Carmine Sorrentino nos habla acerca de c\u00f3mo #LibertyNetworks continua imparable en su camino de desarrollo de la regi\u00f3n con tecnolog\u00eda de vanguardia, a trav\u00e9s de una impresionante inversi\u00f3n de 250 millones de d\u00f3lares en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os. \nDescubra m\u00e1s a cerca de estas y otras iniciativas que potencian su negocio de cara al futuro. #M\u00e9ridaConectada"},{"post_id":"3345411292695122064_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-13 18:02:07","reach":175,"likes":16,"comments":0,"shares":0,"views":193,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/437759234_945869510601358_5653938563102117424_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=-OJtWU4dehkQ7kNvgFCAuXM&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYABHZECkl-c0PDklx0mFRj23hCaZq65JY1s4jqukgS2oA&oe=669A67CA","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C5tSdiQrFCQ\/","text":"\ud83d\ude80 The future of connectivity is here!\nWi-Fi 7 is the seventh generation of wireless technology, offering faster speeds, lower latency, and enhanced device connectivity. It lets Wi-Fi 7 devices connect to multiple bands simultaneously, enhancing reliability. \nWi-Fi 7 routers are already available, but Wi-Fi 7 devices are still relatively rare. They're expected to become more widely available by the end of 2024.\nIn the meantime, Wi-Fi 7 is backward compatible, meaning that your Wi-Fi 6 devices will work with a new Wi-Fi 7 router and vice versa. \nAre you ready for this next-gen tech?\n.\n.\n#WiFi7 #TechTrends #FutureTech"},{"post_id":"3343448422697257423_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-11 01:02:14","reach":242,"likes":25,"comments":0,"shares":0,"views":313,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/436335512_1896280510823625_5205473454416236384_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=Dx1_37GFursQ7kNvgHIi42N&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCdd7SAsxLtRwz_Y5xXnmSaV1E0C5zI20a5uzOIEYb-OQ&oe=669A93AC","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C5mUKBHtcnP\/","text":"Durante nuestra presentaci\u00f3n en #M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, anunciamos nuestros nuevos proyectos y tejimos una red de conexiones valiosas. Cada conversaci\u00f3n fue un paso hacia la #innovaci\u00f3n y la #colaboraci\u00f3n. Continuamos impulsando nuestra infraestructura de red superando nuevas fronteras y acerc\u00e1ndonos a nuestros clientes. \n\nDesliza para descubrir m\u00e1s acerca de c\u00f3mo estamos construyendo un futuro m\u00e1s conectado. \ud83c\udf0a\ud83c\udf0d\n\nEn M\u00e9rida, habilitamos el futuro."},{"post_id":"3343267409613872711_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-10 19:02:36","reach":148,"likes":11,"comments":0,"shares":0,"views":185,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/436565461_1397255521673089_6173054345243877139_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=yUJmF8RqbTIQ7kNvgERkH3m&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDQpnNqdY19eHLI1-7RPVVw95ISSvvktpT4O1AuC2TY_A&oe=669A97AB","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C5lq_7jLN5H\/","text":"\ud83c\udf10\u2728 Dive into our ARCOS cable system\u2014the foundation of the region's largest and most comprehensive network! Connecting countries and supporting business across LATAM and the Caribbean. Learn more about our network infrastructure!\n.\n.\n#Connectivity #Infrastructure #LibertyInsideLook #enablingthefuturetogether"},{"post_id":"3342421425930022198_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-09 15:01:47","reach":232,"likes":28,"comments":0,"shares":0,"views":255,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/435976323_700121778753364_8154090942951063561_n.jpg?_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=8AFgNgt3NKkQ7kNvgFt-ZLS&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCFItUMd7tEYQS9XulbYVp3BL1lJ0ut53sAvsYi8e5wdw&oe=669A8EF4","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C5iqpP2Nq02\/","text":"Como parte de nuestro compromiso con el desarrollo de la regi\u00f3n, anunciamos la activaci\u00f3n de un nuevo punto de presencia (PoP) en la ciudad de M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, M\u00e9xico. Una expansi\u00f3n que acerca nuevos nodos de red a nuestros clientes, para mejorar la disponibilidad y desempe\u00f1o de aplicaciones cr\u00edticas y ofrecer velocidades m\u00e1s r\u00e1pidas, optimizando la experiencia de los usuarios.\n\nCon una red en constante expansi\u00f3n, un portafolio de soluciones de \u00faltima generaci\u00f3n y una infraestructura\nrobusta de Datacenter, ofrecemos una base s\u00f3lida para el crecimiento de su negocio.\n.\n.\n#LibertyNetworks #DesarrolloEnLaRegi\u00f3n #m\u00e9rida"},{"post_id":"3338952561610687642_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-04 20:09:44","reach":233,"likes":25,"comments":0,"shares":0,"views":270,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.cdninstagram.com\/v\/t51.29350-15\/435490257_1113374326285066_463111824268936748_n.jpg?_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=Uyy3yvsuitsQ7kNvgFD2ZwD&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYATXkQ7ngp72L4faTupKZII6nLiKqSmAgYRwXnriHrQWA&oe=669A6172","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C5WV6oMr4Sa\/","text":"Desde Liberty Networks, nos sentimos orgullosos de hacer parte de las 30 empresas m\u00e1s innovadoras, de acuerdo con la @revistasumma \n\n\u00a1Continuamos conectando el presente con el futuro y portando la bandera de la #innovaci\u00f3n, a trav\u00e9s de estrategias \u00fanicas, una visi\u00f3n clara del mercado y liderando las iniciativas de #conectividad que redefinen la regi\u00f3n!"},{"post_id":"3338102976839920633_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-04-03 16:01:48","reach":155,"likes":8,"comments":0,"shares":0,"views":178,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/435239708_1311791533546018_4989782016431073889_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=47CWRKdefKUQ7kNvgFdAgiS&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBgmty8n3t_ZFalo46EjgDcPr7IKTXnaDDqHdesL4JOfg&oe=669A81AB","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C5TUviuN6v5\/","text":"Discover how we\u2019re teaming up with Taara at X to enhance connectivity in St. Martin and Anguilla! Using light to beam high-speed data through the air, this cutting-edge optical communication technology complements our already robust fiber infrastructure. \u26a1\ufe0f\ud83c\udf10 With Taara, we provide broadband services for more than 11,500 customers in Anguilla to support our operations. Now THAT\u2019S what we call reliable connectivity! \ud83d\udedc \n\nIntrigued? Drop your questions below, and we\u2019ll tell you more about how we\u2019re leveraging advanced technology to build network resilience!\n.\n.\n#ReliableConnectivity #NetworkResilience #LibertyInsideLook #EnablingTheFutureTogether"},{"post_id":"3335173919823131959_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-30 14:02:18","reach":149,"likes":10,"comments":0,"shares":0,"views":175,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/434848406_387475460746177_2795539528399361784_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=yJiO1QF-K3UQ7kNvgFnQ5z_&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAs_khjQRLB3AZE915iin7PmI55QtNmfwQXRTMDWpEAQg&oe=669A8F1A","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C5I6wJzNHU3\/","text":"En Liberty Networks somos due\u00f1os y operamos la red con la menor latencia de la regi\u00f3n \ud83c\udf10 Los cimientos para hacer crecer su negocio \ud83d\udcc8 Ofrezca la mejor experiencia de usuario, aumentando la productividad y mejorando el desempe\u00f1o de sus aplicaciones cr\u00edticas.\n.\n.\n #Sostenibilidad #IoT #CompromisoAmbiental"},{"post_id":"3334509692904696786_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-29 16:02:35","reach":196,"likes":15,"comments":0,"shares":0,"views":226,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/434862716_1145037033580481_1571330691487956635_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=1-u2yqLD1mwQ7kNvgHocvXr&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDpKZh-D-nwNJKFbbvrCz37swvJM0aB3LmhxR0m1Q2YTg&oe=669A9559","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C5GjuYRrmvS\/","text":"El Internet de las Cosas (IoT) est\u00e1 transformando el mantenimiento a trav\u00e9s de t\u00e9cnicas predictivas, mejorando el tiempo de actividad de los equipos, previniendo fallas y reduciendo costos operativos.\ud83d\udd04El mantenimiento predictivo emplea an\u00e1lisis de datos y aprendizaje autom\u00e1tico para prever fallos, evitando tiempos de inactividad (hasta un 45%) y reparaciones costosas (hasta un 30%).\n.\n.\n#IoT #MantenimientoPredictivo #Innovaci\u00f3n #OperacionesEficientes"},{"post_id":"3334449680191103435_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-29 14:03:21","reach":142,"likes":11,"comments":0,"shares":0,"views":164,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/434861815_938482494645119_640139927838544671_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=nvtVEmu7mmcQ7kNvgE86nzM&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBB5a6mCdXzIR7kQi-_-Zpw8MzjnQ9H2NmA94KJrGiRrw&oe=669A96A1","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C5GWFFFNKHL\/","text":"\ud83d\udc6c S\u00ed, hasta las empresas pueden tener un doble de riesgo; estos se llaman Gemelos Digitales Resilientes, y combinan inteligencia humana y artificial (Inteligencia H\u00edbrida) para simular, analizar y optimizar el rendimiento en condiciones adversas, contribuyendo as\u00ed a la mejora de la seguridad, la eficiencia y la capacidad de respuesta del sistema en su conjunto. \n\n\u00bfListo para conocer a su Gemelo Digital Resiliente? \u00a1Nosotros ofrecemos la infraestructura y conectividad necesarias para lograrlo. \ud83c\udf10\u26a1\n.\n.\n#GemeloDigital #SolucionesInteligentes"},{"post_id":"3330885487068345168_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-24 16:01:55","reach":170,"likes":7,"comments":0,"shares":0,"views":191,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/434378749_219881214520115_3980601278452782101_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=A2bdSh2Z2UwQ7kNvgGDIpsN&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDoQX9CRwNJPHtobqxOPI1oqESBawxjOvARlgVD7anZpQ&oe=669A8B30","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C45rrPkNnNQ\/","text":"Es necesario estar preparado para los imprevistos y minimizar su impacto. Hay dos enfoques: la reactividad, esperar a que surjan problemas para resolverlos, y la proactividad, identificar y remediar fallas antes de que afecten a los usuarios. \n\nEn Liberty Networks, apostamos por la proactividad con un equipo de SOC, NOC y sistemas de monitoreo avanzado 24\/7, listos para intervenir ante cualquier se\u00f1al de fallo.\n\n\u00a1Siempre en marcha! \ud83d\udcaa\ud83d\udd27\n.\n.\n#EdgeComputing #SeguridadDigital #Tecnolog\u00edaDelFuturo"},{"post_id":"3329375746043407912_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-22 14:02:24","reach":118,"likes":6,"comments":0,"shares":0,"views":134,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/434238468_937121594861500_3202229187038658310_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=JiFrSAqQxf0Q7kNvgG6jPcO&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBCZn3E1jahusfsSjHcKgSLfv9wRgsTRmmR_kj-dDfgqw&oe=669A8550","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C40UZnqt-4o\/","text":"\ud83d\udcbbEl Edge Computing est\u00e1 transformando la forma en que procesamos y protegemos los datos.\ud83d\udca1 En lugar de depender de sistemas centralizados en la nube, se descentraliza el procesamiento de datos, reduciendo la latencia y mejorando la eficiencia operativa. Pero lo m\u00e1s importante, ofrece beneficios significativos en t\u00e9rminos de seguridad al minimizar la exposici\u00f3n de datos y mejorar el control sobre ellos. Por eso, industrias como la salud, finanzas y comercio electr\u00f3nico conf\u00edan \u00e9l para salvaguardar la privacidad y proteger datos sensibles. \ud83d\udcaa\ud83d\udd12\nCont\u00e1ctenos para que juntos implementemos una estrategia de nube. \ud83d\udee1\ufe0f\n.\n.\n#EdgeComputing #SeguridadDigital #Tecnolog\u00edaDelFuturo"},{"post_id":"3328209446281440340_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-20 23:25:07","reach":281,"likes":48,"comments":1,"shares":0,"views":369,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/434040864_1464419767507818_81702785628602325_n.jpg?_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=OeQoXikfqT8Q7kNvgHQhf91&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDeMTlS7BA1qvIKYUC3Qg6jNt0ZIu1CCP1y3D2-uIciZg&oe=669A9529","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C4wLNuXtGxU\/","text":"Las sorpresas no paran. \u00a1La emoci\u00f3n de conectarnos en persona en este evento es indescriptible! Estamos encantados de compartir experiencias, conocimientos y momentos inspiradores con todos los asistentes y aliados que nos acompa\u00f1an en este momento. Juntos, estamos habitando el crecimiento de la regi\u00f3n.\n.\n.\n#AndinaLink2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"3328016977765997310_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-20 17:02:43","reach":235,"likes":17,"comments":0,"shares":0,"views":263,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/434049881_295234296742949_5116765447613904342_n.jpg?_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=KqnnXliSwn0Q7kNvgGSHKCC&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBy-hk412lHTIFyBEz6qj81rRTarTokFA6kOJWtkXosvQ&oe=669A8591","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C4vfc8GNhr-\/","text":"En Liberty Networks tenemos Datacenters certificados Tier IV. Tocancip\u00e1 fue el primer certificado en Colombia. \n\u00bfQu\u00e9 significa esto? Que contamos con sistemas totalmente redundantes, lo que garantiza un funcionamiento ininterrumpido incluso ante un \u00fanico punto de falla. \ud83d\udcaa\ud83d\udca1\n\n\u00bfPor qu\u00e9 es importante? Porque reduce el margen de error, especialmente para operaciones de misi\u00f3n cr\u00edtica y organizaciones que exigen un tiempo de inactividad casi nulo. \ud83d\ude80\n\n\u00danete a nosotros, juntos habilitamos el futuro.\n.\n.\n#TierIV #DataCenters #resilienciaennegocios"},{"post_id":"3324482053972357508_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-15 19:59:27","reach":330,"likes":51,"comments":0,"shares":0,"views":417,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/433314692_420666777109510_4642776135761406514_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=2B2UMX-P2ncQ7kNvgH7rjn2&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBLy-k2E4iWXVu5oK_true3OYsdfhzMsmc_BtUpWthpqg&oe=669A6B73","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C4i7tBxLvGE\/","text":"Una noche para conectarnos. Education Summit 2024 tambi\u00e9n cont\u00f3 con un espacio en donde todos los protagonistas pudieron interactuar de forma m\u00e1s cercana y potenciar la colaboraci\u00f3n en el desarrollo de la educaci\u00f3n de nuestra regi\u00f3n. Para nosotros ha sido un honor ser anfitriones de un evento tan importante.\n.\n.\n#EducationSummit2024 #LibertyNetworks #HabilitamosElFuturo"},{"post_id":"3324408449867950634_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-15 17:33:13","reach":307,"likes":42,"comments":0,"shares":0,"views":365,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/433130415_322151030453305_8185101379668286492_n.jpg?_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=ynIzg66wktkQ7kNvgEeNEAI&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYD9Dvg31eq-lmlNNs743WZ8PDl5wUW1L12-Gbihd0Aojw&oe=669A67F6","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C4iq98mr6oq\/","text":"Un evento para compartir conocimiento y experiencias de la mano de expertos de nuestra regi\u00f3n.\nFue un honor ser anfitriones de este maravilloso summit donde exploramos nuevas rutas para acercarnos al futuro desde la tecnolog\u00eda y la educaci\u00f3n.\n.\n.\n#EducationSummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"3322188232484427875_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-12 16:02:04","reach":300,"likes":29,"comments":0,"shares":0,"views":355,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/432260393_933470768564105_4991891871624924811_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=lzgBYllozY0Q7kNvgHFlIyN&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBuicuG2LD_YVD1jgOeC2vFGtfLvQCN92h7WZUFuWylpA&oe=669A95EA","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C4ayJiCN5hj\/","text":"Estamos orgullosos de anunciar la activaci\u00f3n de nuevos puntos de presencia (PoP) en M\u00e9rida y Quetzaltenango, acercando nuestros servicios de tr\u00e1nsito IP de alta velocidad, MPLS, Internet y protecci\u00f3n DDoS a proveedores y empresas.\n\n\u2705Cumplimos con nuestro compromiso con el desarrollo de nuestra regi\u00f3n, de la mano con nuestro plan de inversi\u00f3n de $250 millones de d\u00f3lares\ud83d\udcc8.\n\nYa sumamos 94 puntos de presencia que se unen a los casi 50.000 kil\u00f3metros de cable submarino y 17.000 kil\u00f3metros de cable terrestre que conectan a casi 40 pa\u00edses\ud83c\udf0e.\n.\n.\n#JuntosHabilitamosElFuturo #Quetzaltenango #M\u00e9rida #PoP #LibertyNetworks"},{"post_id":"3318609160906348136_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-07 17:31:03","reach":157,"likes":14,"comments":0,"shares":0,"views":184,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/431981280_1431517524466470_7954566835684695271_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=3qT27ZVBh_UQ7kNvgHUOoZp&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCXjqvM8jKHgAkeehEAvv900ucO1plhGYvLMi_j_1p_0A&oe=669A7E37","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C4OEXL4LhZo\/","text":"\ud83e\udd16 Con el crecimiento de la IA empresarial, los datos privados pueden quedar expuestos a trav\u00e9s de fugas cuando se utilizan modelos de entrenamiento alojados en una infraestructura p\u00fablica de IA. Por eso queremos que optimice su estrategia con nosotros, minimizando el riesgo y manteniendo el control sobre sus modelos de IA y los datos que se introducen.\n\nEn Liberty Networks, contamos con una nube segura y confiable, ya sea privada o Multicloud y el respaldo de la red con menor latencia. \ud83d\udd10\ud83c\udf0d \n.\n.\n#LibertyNetworks #PrivateAI #innovaci\u00f3nempresarial"},{"post_id":"3315649572603498568_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-03 15:30:53","reach":171,"likes":9,"comments":0,"shares":0,"views":195,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/431256907_371780802414786_2308677458165965418_n.jpg?_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=W5qiMfDt0JsQ7kNvgFTy27E&_nc_ht=scontent-lhr6-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYB534OOZRbZ6OlPkPVOygWeW18cQmQSgXND0XQSbl938Q&oe=669A78AB","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C4DjbgetRBI\/","text":"Siempre vamos a necesitar un neum\u00e1tico de repuesto, una copia de las llaves de casa, una bater\u00eda extra para el celular o un paraguas adicional en el auto. \ud83d\udd04 Esto es Redundancia, y a mayor escala, su negocio la necesita. \ud83d\udc68\ud83c\udffb\ud83d\udcbb\n\nNo deje que un contratiempo detenga su operaci\u00f3n, creemos juntos una estrategia de continuidad para su negocio.\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n.\n.\n#LibertyNetworks #Redundancia  #CrecimientoEmpresarial"},{"post_id":"3314185535373982639_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-03-01 15:02:06","reach":164,"likes":11,"comments":0,"shares":0,"views":186,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/430943607_426747719960607_2055701468178592576_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=3kivKBysxX0Q7kNvgFa0rZu&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCqrsk_KAs6qhpwOJOkMOynAxrqQZkkFw8I3rB5tdf0EA&oe=669A949D","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C3-Wi9jtDuv\/","text":"No arriesgue su operaci\u00f3n, su reputaci\u00f3n o sus clientes. Hoy en d\u00eda las plataformas de negocios deben estar disponibles 24\/7 para atender solicitudes donde sea y cuando sea. \nPor eso, necesita m\u00e1s que una soluci\u00f3n, necesita un aliado confiable que integre: \n\n\ud83d\udee0\ufe0fMejor infraestructura\n\ud83d\udd04 Redundancia\n\ud83e\udd1d Soporte\nNecesita Liberty Networks\n.\n.\n#Conectividad #Optimizaci\u00f3n #LibertyNetworks"},{"post_id":"3312021585752524976_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-02-27 15:22:43","reach":159,"likes":9,"comments":0,"shares":0,"views":175,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/430413534_2731301430371376_1300672849678757604_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=-gs9Mkgd1YoQ7kNvgHCdPkx&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAObx9t_EotVTkrIf-4fz__2uijRGHsy3vl5bt4MjUtTQ&oe=669A6B47","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C32qhWbNIiw\/","text":"Ya estamos a la expectativa de contar con su presencia. Llega un nuevo encuentro en Andina Link 2024. Queremos invitarle a disfrutar de un panel imperdible de la mano de Cesar Lafaurie, quien nos contar\u00e1 a cerca de las nuevas fronteras que se abren con la inteligencia artificial y el internet de las cosas para la provisi\u00f3n de servicios de internet en Latinoam\u00e9rica.\n\nComo aliados en el desarrollo de la regi\u00f3n, venimos cargados de grandes sorpresas. No se pierda nuestra experiencia inmersiva de realidad virtual desde donde exploraremos nuestra amplia red de cableado submarino .\n\nVisitenos en el booth M18 y acomp\u00e1\u00f1enos a conectar y a habilitar el futuro.\nLiberty Networks, Juntos, habilitamos el futuro."},{"post_id":"3309142380815758045_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-02-23 16:02:15","reach":189,"likes":15,"comments":0,"shares":0,"views":211,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/429444510_1606471143220985_8268410779076783141_n.jpg?_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=_aoRGQIJosoQ7kNvgEAh5_u&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDwQsv5KnU8QMmKzKfcc-ck1NKOrteziFKWr6lqVN7tMg&oe=669A6F39","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C3sb3Z3trLd\/","text":"Silenciosos y devastadores! \ud83d\udea8 Los ataques DDoS van en aumento y suponen una grave amenaza para las empresas de todo el mundo. De acuerdo con recientes estudios, cada minuto de tiempo de inactividad relacionado con DDoS podr\u00eda costar hasta 22.000 d\u00f3lares. As\u00ed mismo, a peque\u00f1as y medianas empresas puede costarles hasta 120.000 d\u00f3lares restaurar sus servicios y operaciones despu\u00e9s de un ataque de este tipo. \ud83d\ude28\ud83d\udcb8\n\nPor eso, Liberty Networks est\u00e1 preparado con soluciones de ciberseguridad dise\u00f1adas para proteger su empresa contra esta amenaza. Monitoreamos continuamente la actividad de la red para detectar y filtrar el tr\u00e1fico malicioso mientras mantenemos el tr\u00e1fico leg\u00edtimo. Medidas proactivas para mantener su negocio en funcionamiento ante cualquier ataque.\n.\n.\n#ProteccionDDoS #ciberseguridad  #LibertyNetworks ##inquebrantableEindestructible."},{"post_id":"3306907988814870758_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-02-20 14:02:55","reach":129,"likes":9,"comments":0,"shares":0,"views":164,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/428586578_718029236986157_5326768192282823751_n.jpg?_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=syVLE3YHuowQ7kNvgHNCz9w&_nc_ht=scontent-lhr8-1.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYAeIsqbL9EN9dNgcTF1iDGkzjwdZbpw3pXdu3k5TCDZ5w&oe=669A9358","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C3kf0uKNjjm\/","text":"Wondering just how we provide you with the unparalleled connectivity and high availability that you can rely on? With a best-in-class network spanning more than 45,000 km of subsea fiber, we can offer ultra-low latency alongside unrivaled resiliency, speed, and reliability in every connection.Meticulously designed to eliminate single points of failure, our fault-tolerant network is there when you need it, providing the connectivity excellence you need to succeed.\n.\n#LibertyInsideLook #EnablingTheFutureTogether"},{"post_id":"3306273520072021971_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-02-19 17:02:20","reach":143,"likes":10,"comments":0,"shares":0,"views":183,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/428373483_788087409804939_2783281978707643689_n.jpg?_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=3Q0W-XsaXYYQ7kNvgFfpRXr&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBbhh7vCSj2gWOKxyxNSN8OAegCKxmDB8qAyGF5b8bquQ&oe=669A77B3","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C3iPj_GLFfT\/","text":"\u00a1Es hora de explorar los secretos de la IA con Liberty Networks! \ud83e\udd16\u2728 Adentr\u00e9monos en el mundo de la IA explicable (tambi\u00e9n conocida como XAI), la columna vertebral de los sistemas confiables de IA . \n\u00bfSab\u00eda que la XAI se centra en hacer que cada decisi\u00f3n de aprendizaje autom\u00e1tico sea identificable y comprensible? Ayuda a los usuarios a entender c\u00f3mo y por qu\u00e9 la IA toma decisiones espec\u00edficas, proporcionando transparencia, a medida que la IA sigue evolucionando.\nEsto es ideal para industrias que requieren transparencia, como los servicios financieros o la salud, donde la visibilidad en la toma de decisiones es clave."},{"post_id":"3297530015376687775_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-02-07 15:30:33","reach":158,"likes":15,"comments":0,"shares":0,"views":174,"type":"FEED_IMAGE","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/425787766_1791940307912225_7838131218899697399_n.jpg?_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=yAEaPjcfVtgQ7kNvgFlBvSB&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYBIAvPqq5yC7Mh_UBPDImptQn04q3HJvmsXCaEsshriNA&oe=669A6EDB","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C3DLhPyt0Kf\/","text":"Cuando se trata de negocios, los retos est\u00e1n a la vuelta de la esquina. Sin embargo, lo realmente importante es c\u00f3mo afrontarlos. En Liberty Networks, contamos con procesos s\u00f3lidos, herramientas de vanguardia y a\u00f1os de experiencia para mantenerlo en l\u00ednea. Adem\u00e1s de ayudarle a recuperarse ante cualquier inconveniente, haciendo que su organizaci\u00f3n sea m\u00e1s fuerte y resiliente\ud83d\udcaa. Eso es lo que llamamos anti-fragilidad. Siga atento para conocer m\u00e1s detalles de c\u00f3mo lograr que su negocio sea inquebrantable e indestructible. \ud83d\udd10\ud83d\udee1\ufe0f\n.\n.\n#inquebrantableEindestructible. #ResilienciaEnNegocios #libertynetworks"},{"post_id":"3296827409092118564_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-02-06 16:14:37","reach":281,"likes":36,"comments":0,"shares":0,"views":373,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/425218940_402488662272464_1615758067005265915_n.jpg?_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=c8retjJ5RoMQ7kNvgERNijm&_nc_ht=scontent-lhr8-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYCgK4_wa-U1uq_Wk3Zjsr1Rzv2mEpUSFE-KrNjmcl-wbw&oe=669A6D27","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C3Arw-stQgk\/","text":"Liberty Networks se une al D\u00eda Mundial del Internet Seguro (SID) brindando 5 recomendaciones para prepararse ante el incremento de ciberataques en nuestra regi\u00f3n \ud83d\udd10\ud83c\udf0d #JuntosPorUnMejorInternet. \nLa visi\u00f3n de Felipe Ruiz, CISO de Liberty Latin America en este d\u00eda es que \u201cLa ciberseguridad es un compromiso constante y necesario. Con un enfoque integral y acciones concretas, juntos podemos fortalecer la resiliencia y estar mejor preparados\u201d\ud83e\udd1a\ud83c\udffc\n#LibertyNetworks #TogetherForABetterInternet #enablingthefuturetogether"},{"post_id":"3293318723136166183_59128479541","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"instagram","created":"2024-02-01 20:03:29","reach":179,"likes":10,"comments":0,"shares":0,"views":228,"type":"FEED_CAROUSEL_ALBUM","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.cdninstagram.com\/v\/t51.2885-15\/423433513_466606719223093_5493415204785893853_n.jpg?_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=18de74&_nc_ohc=YeLiDQGmcVMQ7kNvgGUOpsc&_nc_ht=scontent-lhr6-2.cdninstagram.com&edm=AM6HXa8EAAAA&oh=00_AYDMdAIIuNyjvePz0sCXpvJekdPH6ni6BlFNI0wrLZjhYA&oe=669A89DB","link":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/C20N-4QrJkn\/","text":"Unlock the doors to Liberty Networks! Join us for an \u2728inside look\u2728 at our innovation journey. From cutting-edge infrastructure to our dedicated team, discover how we enable the future for you. Take a behind-the-scenes tour \ud83d\udc40 of what goes into our promise of connectivity excellence\ud83d\udeaa. \n.\n.\n#LibertyInsideLook #EnablingTheFutureTogether"},{"post_id":"113278035070360_396168833477379","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-07-16T20:24:27","reach":52,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/451375372_396168720144057_1884665492666454995_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=zBeIZmG3PCwQ7kNvgFpxujB&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCCTtqWi1i01NTahllCG_ltiT1n2ZV-flkp62CjVEKE5g&oe=669D31F8","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/396168833477379","text":"We are pleased to have supported @CANTO's 39th Annual Conference & Trade Exhibition in 2024. The event brought together various telecommunications stakeholders and tech experts from the Caribbean, including government ministers, regulators, telecom operators, and vendors. Our VP, Chief Commercial & Operating Officer, Carmine Sorrentino, participated in a roundtable discussion on Digital Sustainability & Sustainable Infrastructure. Carmine's insights ignited a compelling dialogue on the vital role of subsea systems in the Caribbean and how, at Liberty Networks, we develop robust and state-of-the-art resilient infrastructure, linking over 40 countries in the region. The discussion also included Melesia Sutherland, Senior Manager of Regulatory Affairs (moderator), and the honorable Marsha Caddle, M.P., Minister of Industry, Innovation, Science, and Technology of Barbados. You can view some key moments from this event here.\n\n#WeAreLibertyNetworks #CANTO2024"},{"post_id":"113278035070360_395620573532205","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-07-16T00:53:59","reach":61,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/451359859_395620456865550_5181909509365669926_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=8rBwFghLJ5wQ7kNvgHO5zMP&_nc_ht=scontent-lhr8-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBf4nFHn4wHl6wtiFh9rQA6xb9vjNzFFx2f1f2g429TnQ&oe=669BC606","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/395620573532205","text":"During this year's CANTO event, which involved the largest gathering of telecommunications stakeholders and tech experts from the Caribbean; including government ministers, regulators, telecom operators, and vendors, our very own Carmine Sorrentino, VP, Chief Commercial & Operating Officer, joined an informative roundtable. He sparked an interesting conversation on digital sustainability and infrastructure in which we explained the importance of subsea systems as well as how we manage several of them to create resilience, alongside Melesia Sutherland, Senior Manager of Regulatory Affairs (moderator), and the Honorable Marsha Caddle, M.P., Minister of Industry, Innovation, Science, and Technology of Barbados. Check out some of our key moments from this thought-provoking event here."},{"post_id":"113278035070360_393643967063199","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-07-12T21:06:17","reach":73,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/451003888_393643957063200_2715414287182407511_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=4LihRSzqZRcQ7kNvgHh4T9A&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBgk8bXxfteOpna6oHp0s2hvHNFmqt4JhRpevuSnbWVaQ&oe=669D19E7","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/393643967063199","text":"At Liberty Networks, our diversity defines us, and our commonalities connect us. We are committed to advancing equality, diversity, and inclusion across our markets and communities. By fostering an inclusive space, ensuring equal opportunities, and creating leadership that reflects our customers, we drive innovation and business success. \u200b\u200b\n\nJoin us on this journey to make lasting change and ensure everyone feels heard, supported, and represented.\n\nLearn more about us\u200b\n\nhttps:\/\/libertynetworks.com\/about\n\n#Equality #Diversity #Inclusion #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_391756820585247","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-07-09T22:49:26","reach":156,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/450543093_391756687251927_83398479839571716_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=6da6rkSXzIYQ7kNvgEsIAek&_nc_ht=scontent-lhr8-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYD4h2NfxIuZtYtxa-SA6csQWnjHd8znDkdK72PbLmikDg&oe=669D3215","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/391756820585247","text":"El hurac\u00e1n Beryl ha causado grandes estragos, por este motivo desde Liberty Networks decidimos unirnos y solidarizarnos con quienes sufren el embate de esta situaci\u00f3n extrema. En el marco de la visita de nuestro CEO, Balan Nair, en d\u00edas pasados a Granada, tuvimos la oportunidad de enviar ayuda desde Colombia, en forma de alimentos no perecederos y muchos otros elementos de asistencia para apoyar a estas familias que atraviesan estos momentos tan apremiantes. Hoy es nuestro deber y compromiso, construir un mejor futuro, juntos.\n\n#LibertyNetworks #Hurac\u00e1nBeryl #Solidaridad"},{"post_id":"113278035070360_388909844203278","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-07-05T16:33:31","reach":280,"likes":3,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/450151521_388909717536624_6523131804515717648_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=JfE1ii4QI0wQ7kNvgFhLXGk&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCII77xWSog2LNwbFgMrFE3w7qHaPefERe4YmkjsPTlZA&oe=669D0E99","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/388909844203278","text":"\u00a1Felicitaciones al equipo de Liberty Networks!\nMejores Agentes de Ventas:\n- Franklin Camacho Garces y Cesar Lafaurie\nSu habilidad para cerrar ventas con calidad y productividad es insuperable. Unos verdaderos campeones en el arte de vender y cuidar a nuestros clientes.\nMejores Agentes de Atenci\u00f3n:\n- Juan Valencia y Anny Cantillo\nSiempre dispuestos a resolver cualquier problema con una sonrisa. Su atenci\u00f3n y cuidado hacia nuestros clientes son ejemplares.\nMejores Expertos T\u00e9cnicos:\n- Jose David Reyes y Julio Mieses\nNuestros expertos en tecnolog\u00eda merecen un aplauso especial por enfrentar los retos m\u00e1s complejos de manera r\u00e1pida y \u00e1gil.\n\u00a1Sigamos creciendo juntos y habilitando el camino hacia el futuro de la mano de este gran equipo de ganadores destacados!\n \n#LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_388227547604841","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-07-04T16:30:33","reach":165,"likes":3,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/449963407_388227514271511_6162448860526038607_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=1FiFMIII9u0Q7kNvgE2hGsj&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDxiADJDcdCmKT4IYBpL7OYLJnu4QErSJHa8LPSjd2IXA&oe=669D250D","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/388227547604841","text":"Happy Independence Day from the Liberty Networks family to yours! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u2728 \u200b\u200b\n\nAs we celebrate the spirit of freedom, we're proud to provide the foundation that supports your business. Enjoy the festivities and let's keep building the digital future together! \ud83c\udf86 \u200b\u200b\n\nLearn more about us https:\/\/libertynetworks.com\/about\n\n#IndependenceDay #LibertyNetworks #CelebrateFreedom"},{"post_id":"113278035070360_387891150971814","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-07-04T04:42:28","reach":223,"likes":9,"comments":0,"shares":5,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/449780859_387891014305161_4490522282616921702_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=o4Wac9Nhsc0Q7kNvgGBR4ac&_nc_ht=scontent-lhr8-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYA_afrjJScTeig6x-NV_kFE5zns3xzAA6ElOAZ3UdKQzg&oe=669D2AE0","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/387891150971814","text":"Liberty Networks confirms that subsea cable connectivity linked to the Cayman Islands including CJFS and South Maya-1 has been operational. Any statement to the contrary is false and misleading. We continue to focus on providing reliable and resilient service, and will maintain these efforts in the face of the threat from Hurricane Beryl. Our thoughts are with all of those in the path of the hurricane and we hope everyone remains safe.\n.\n.\n#wearelibertynetworks"},{"post_id":"113278035070360_384150138012582","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-28T16:01:46","reach":147,"likes":2,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/449315528_384149971345932_8429809812760887667_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=Ow-YTxyoQ4IQ7kNvgGJldAg&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYC_zRIHsJJ3dXajMWRhRyz6djGmQ-JfsyLs_5zhunKbpA&oe=669D0E4B","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/384150138012582","text":"La ciberseguridad es m\u00e1s crucial que nunca, y en Liberty Networks, estamos aqu\u00ed para ser su escudo contra las amenazas digitales, a trav\u00e9s de soluciones robustas, las mejores pr\u00e1cticas, el equipo m\u00e1s preparado y una excelente tecnolog\u00eda. \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udd12\u200b\n\nEs momento de ser proactivo en materia de ciberseguridad. \ud83d\udcaa P\u00f3ngase en contacto. \n\n#CyberSecurity #VulnerabilityManagement #CyberDefense #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_382177541543175","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-25T16:30:27","reach":189,"likes":1,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/449059427_382177498209846_4819385171802218195_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=5kCWPMGLNBMQ7kNvgGutonm&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCCEInqruBDrpyDR2vWcnF_nI9q_ek9q_AJx-qAjIDq_g&oe=669D2F22","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/382177541543175","text":"Las Estaciones de Aterrizaje de Cables son fundamentales para nuestra red de telecomunicaciones. \u00bfSu misi\u00f3n? Conectar los cables submarinos con redes terrestres, permitiendo as\u00ed el flujo de datos a trav\u00e9s de los oc\u00e9anos del mundo. \ud83e\udea2\ud83c\udf0a Adem\u00e1s de proporcionar conectividad a la red de telecomunicaciones global, estas Estaciones tambi\u00e9n garantizan la fiabilidad, seguridad y continuidad de la red gracias a sus suministros de energ\u00eda de respaldo y enlaces de comunicaci\u00f3n redundantes. \ud83c\udf10\u200b\n\nConozca m\u00e1s detalles en \ud83d\udc49 https:\/\/libertynetworks.com\n\n#CablesSubmarinos #ConectividadGlobal #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_378103465283916","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-19T23:04:17","reach":393,"likes":2,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/448761213_378103445283918_3448231951280917768_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=H94mtFOwRR0Q7kNvgGZiUGd&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYD-gasuKA6UgxqqiD_ZLOhj2INnz_jbOfe6LfSnL18Z5g&oe=669D2B65","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/378103465283916","text":"En el marco de nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024, tuvimos la oportunidad de hacer un recorrido especial por nuestro Datacenter certificado como Tier IV. En este escenario, destacamos la importancia de la ciber-resiliencia y las soluciones avanzadas para proteger datos en la era de las tecnolog\u00edas emergentes como la IA, IoT y 5G. Una gran coyuntura para el que debemos estar preparados, a trav\u00e9s de una infraestructura de Datacenter de \u00faltima tecnolog\u00eda, vital para mantenerse a la par de estos nuevos retos. \n\nDescubra en este interesante art\u00edculo los pormenores de esta importante ubicaci\u00f3n en Tocancip\u00e1, Colombia:\nhttps:\/\/libertynetworks.com\/es\/noticias-y-eventos\/colombia-cuenta-con-uno-de-los-datacenter-con-la-maxima-certificacion \n\nAs part of our Datacenter and Cybersecurity Summit 2024, we received the opportunity to be a part of a special tour for the Tier IV certified data center. In this scenario, we highlighted the importance of cyber resilience and advanced solutions to protect data in the era of emerging technologies such as AI, IoT, and 5G. This is a critical juncture for which we must be prepared! Through state-of-the-art data center infrastructure, we must keep up with these new challenges. Discover the details of this important location in Tocancip\u00e1, Colombia, in this interesting article:\n https:\/\/libertynetworks.com\/es\/noticias-y-eventos\/colombia-cuenta-con-uno-de-los-datacenter-con-la-maxima-certificacion\n\n#LibertyNetworks #DatacenterTierIV"},{"post_id":"113278035070360_377238055370457","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-18T16:40:20","reach":189,"likes":1,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/448684517_377237982037131_3746971778881828322_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=yHCeTUBnYwwQ7kNvgFL0Sz0&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDpFqiQR1xoMjp7sb3vRBDf2YwNsDF7qg32rN1o_y5LAw&oe=669D1424","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/377238055370457","text":"El Nivel de Madurez es el grado de preparaci\u00f3n y capacidad que tiene una empresa para recuperarse ante una interrupci\u00f3n de servicio y reducir su impacto. Ingrese al link y conozca el de su empresa a trav\u00e9s de una evaluaci\u00f3n corta. \ud83d\udca1\u200b\n\nRecuerde que una organizaci\u00f3n preparada, es una organizaci\u00f3n imparable. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\u200b\n\nConozca m\u00e1s a cerca de nuestras iniciativas en \ud83d\udc49 https:\/\/libertynetworks.com\/sites\/libertynetworks.com\/files\/2023-09\/LN-Thought-Leadership-Series-Evaluando-el-nivel-de-Madurez.pdf \u200b\n\n#BusinessContinuity \u200b#Assessment \u200b#LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_376080322152897","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-16T21:01:49","reach":224,"likes":3,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/442056224_496893576249282_7500974367314588251_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=c3bc4c&_nc_ohc=JC-3JkhBKbsQ7kNvgEoX3NU&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYA3MhmV4BkjXKntsAm96royzmOUvt9q9M8UB1C5siT5wQ&oe=669D25D1","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/376080322152897","text":"\ud83e\udd1d Contacte nuestro Customer Service Center en segundos para ofrecerte soporte inmediato ante todas las eventualidades. En Liberty Networks, tenemos un equipo y esquema de vanguardia para atenderlo de manera pronta y \u00f3ptima. \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb\ud83d\udd27\u200b\n\n\u200b\n\nDescubra m\u00e1s en este video\ud83d\udc49 \u200b\u200bhttps:\/\/youtu.be\/j3LMbNLlWtE"},{"post_id":"113278035070360_370730672687862","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-08T16:01:48","reach":254,"likes":3,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/447769563_370730466021216_1540770905967101933_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=aJsX2wU3P9kQ7kNvgEf36Pk&_nc_ht=scontent-lhr8-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDuOfzGRSZL0FrKqCdOBpfZipJeZrcZYD_m1Z7p-gdbZQ&oe=669D01DC","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/370730672687862","text":"\ud83c\udf10\ud83d\ude80 Dive into the world of Points of Presence (PoPs) with Liberty Networks! Explore how we're boosting connectivity for businesses and users with our expanded PoPs strategy. We're increasing our presence in Latin America to provide you with enhanced network reliability and seamless connectivity. \u200b\n\nLearn more at\ud83d\udc49 https:\/\/libertynetworks.com\n\n#Connectivity #EdgeNetworking #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_370321429395453","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-08T01:47:33","reach":802,"likes":16,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/447774249_370321219395474_4419605211596387182_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=htp7nz1RjCgQ7kNvgFdaZKc&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBvj4WAiDeJU6arqLZhyIIDk4fKH_r65JmS0kDydWOjDw&oe=669D264D","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/370321429395453","text":"Como cierre de este gran evento realizamos una visita a nuestro Datacenter de \u00faltima tecnolog\u00eda en Tocancip\u00e1. Sostuvimos grandes conversaciones y ganamos importantes aprendizajes que enriquecieron la experiencia al interior de nuestras instalaciones. Aqu\u00ed algunos de los momentos m\u00e1s destacados de esta visita.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_370235576070705","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-07T22:09:55","reach":224,"likes":3,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/448005305_370235346070728_8252410843057232688_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=HsuogqCXrYwQ7kNvgGv9Nz0&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBvTlHLc8FF921kym_WVyDTm080-kjEmmmOL5x7XFINoQ&oe=669D363D","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/370235576070705","text":"Tras una jornada cargada de emociones en el marco de nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024, estamos felices de tomar la oportunidad de brindar y resaltar los imperdibles momentos que hemos vivido hasta ahora. Aqu\u00ed un breve recap de este emocionante recorrido en compa\u00f1\u00eda de nuestros amigos y aliados. #DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_369602249467371","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-07T01:02:32","reach":242,"likes":3,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/445999219_408478898847453_5910328008707002010_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c3bc4c&_nc_ohc=RCWuEqV_8pgQ7kNvgF3AAS3&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDCHW3SHRqiyFvk63gK26Tk6opCQhV-Rnt-njsLIm15jA&oe=669D10A4","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/369602249467371","text":"Continuamos el recorrido por nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024. Durante este interesante panel, moderado por William Franco, Gerente Ingenier\u00eda de Preventa en Liberty Networks, Johann Quiroga, VP de Tecnolog\u00eda en Ban100 y Daniel Garz\u00f3n, Vicepresidente de Operaciones y Tecnolog\u00eda en Alianza Fiduciaria, nos hablan de los desarrollos de entornos h\u00edbridos y la importancia de la adopci\u00f3n en los procesos de digitalizaci\u00f3n para habilitar a los usuarios en estas nuevas herramientas. Aqu\u00ed un breve aparte de esta notable intervenci\u00f3n.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_369500566144206","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-06T21:46:47","reach":154,"likes":3,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/442095790_1163290281487747_3141867897740991782_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c3bc4c&_nc_ohc=oG47lXBlX6oQ7kNvgGnz7hV&_nc_ht=scontent-lhr8-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYAZUS64OUjer1qT21RdnAEgdk3yAsACA86k7xt5doq7kg&oe=669D055A","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/369500566144206","text":"En este recuento cargado de grandes y valiosas conversaciones, analizamos las din\u00e1micas de pr\u00f3xima generaci\u00f3n alrededor de Security Operation Center (SOC). Aqu\u00ed algunos de los momentos m\u00e1s destacados de este encuentro en nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_368925516201711","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-06T00:57:05","reach":362,"likes":11,"comments":0,"shares":4,"views":0,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/446049292_3676150055974252_7318211746388175023_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c3bc4c&_nc_ohc=CaOB019XKKcQ7kNvgERyM23&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYA4LR6rU5-TqBv4c7MOJ2rek83eXKNXU-RckLKZ5GLrmA&oe=669D2079","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/368925516201711","text":"En compa\u00f1\u00eda de Patricia Manzano, Country Manager para Colombia de Liberty Networks, continuamos este interesante recorrido al interior de nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024. Un espacio de reuni\u00f3n e innovaci\u00f3n para explorar tendencias de evoluci\u00f3n en las \u00e1reas de tecnolog\u00edas emergentes, seguridad, nube, IA, y IoT que definen el panorama actual de la regi\u00f3n.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_368904572870472","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-06T00:03:31","reach":196,"likes":5,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/445999735_764775182501183_7661975816564437413_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=c3bc4c&_nc_ohc=aUuXDBF6Z4gQ7kNvgEmSj4W&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCj3Tll89j0XjxJ22p6JacsSptUGrbo6XqzhlVWJ2YFIw&oe=669D0DDF","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/368904572870472","text":"Cyber Assessment Framework para evaluar la resiliencia\nEl camino al \u00e9xito en cuanto a seguridad en la nube est\u00e1 delimitado por grandes retos que las organizaciones deben enfrentar a diario. Con esto en mente, es necesario adoptar un framework adecuado que nos ayude no solo a identificar vulnerabilidades, sino a dar pasos definitivos hacia el futuro. Aqu\u00ed algunos de los momentos m\u00e1s destacados de este interesante panel, donde abordamos los desaf\u00edos en torno a CAF y NIST en la adopci\u00f3n de nube en nuestro Datacenter and Cybersecurity Summit 2024.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_368808176213445","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-05T19:58:39","reach":331,"likes":6,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/447638235_368808002880129_749062355762790185_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=8vMXlWpGKaMQ7kNvgEMlVob&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCX-Mnm_ZARKixUEBuUVZq7FMcYYN9Y9VQ88bZZaQHNnA&oe=669D0660","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/368808176213445","text":"\u00a1As\u00ed comienza un d\u00eda con mucha actividad e innovaci\u00f3n! Tenemos preparadas interesantes charlas y paneles de discusi\u00f3n para abarcar y descubrir toda la actualidad de la #ciberseguridad en entornos de nubes p\u00fablicas, privadas e h\u00edbridas. De la mano de estos grandes especialistas, detallaremos nuevos enfoques de resiliencia, que nos permiten habilitar el futuro.\n\n#DatacenterAndCybersecuritySummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_368696119557984","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-05T16:31:01","reach":164,"likes":5,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/447744843_368696069557989_6292744174615334851_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=e2b0j5WTXmsQ7kNvgGOo4bt&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYAzmad29QoZ7m0Kx9Ts9mVvJLXsgSg9i4zKtASMDLxvfw&oe=669D1CAA","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/368696119557984","text":"Estamos comprometidos con un futuro sostenible para todos, por eso en el #D\u00edaMundialDelMedioAmbiente\ud83c\udf31\ud83d\udcbb, recordamos nuestra misi\u00f3n de liderar el camino hacia una conectividad responsable y a contribuir a la construcci\u00f3n de un mundo m\u00e1s sostenible para las generaciones futuras. En Liberty Networks, trabajamos por el ma\u00f1ana que queremos. \ud83c\udf0d\u200b\n\n#Sostenibilidad #ConectividadSostenible"},{"post_id":"113278035070360_368067522954177","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-04T16:29:43","reach":203,"likes":1,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/447654623_368067409620855_4900444753930698897_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=7UhVEjIU0NAQ7kNvgHanrPi&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYAiejPKjHYzz9D6DtK4x1Tb7WiBhfes0GvXSd7itEEtcQ&oe=669D0807","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/368067522954177","text":"Continuamos avanzando en nuestro camino orientado a comprender y enfrentar las vulnerabilidades que encaran nuestras organizaciones. Esta vez, desde #Tegucigalpa, #Honduras, abordamos este gran reto con valiosos insights e importantes conversaciones que dan forma a un nuevo enfoque de protecci\u00f3n proactiva de cara al futuro. \u200b\n\nPara enfrentar eficazmente las crecientes amenazas, Liberty Networks, trae #VulnerabilityManagement, un servicio \u00e1gil y eficiente que desde ahora revoluciona la manera en que protegemos su negocio. Aqu\u00ed compartimos algunos de los momentos m\u00e1s destacados de este gran encuentro de #Networking y #Innovaci\u00f3n.\u200b\n\u200b\n#Cybersecurity #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_367430006351262","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-06-03T16:55:19","reach":130,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/447631466_367429973017932_4634470278307729052_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=61ICkWOYJtAQ7kNvgHv0o65&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYB5FqNYfG60edQTCkcw4OBEt-v6Nbt_4Jt1B3hdBzV-Ng&oe=669D0E09","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/367430006351262","text":"Is your business prepared to face cyberthreats head-on? \ud83d\udc7e Learn how our new Vulnerability Management solution can help you stay proactive in defending against cyberattacks. Our ongoing monitoring process ensures your organization can constantly identify, prioritize, and fix vulnerabilities, reducing exposure to cybercrime. Take the lead and enhance your cybersecurity posture today! \ud83d\udd12\ud83d\udcbb\u200b\n\n#CyberSecurity #VulnerabilityManagement #CyberDefense #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_363571503403779","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-28T16:29:37","reach":138,"likes":2,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/442064468_412528658279859_463714316298361608_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=c3bc4c&_nc_ohc=TK-Kf67XxwkQ7kNvgGovfPw&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYAvNtXo-1VK2bNsq6xSQapAyVp_UsO0aUa-l1OVx9X2ug&oe=6697FCAF","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/363571503403779","text":"En Liberty Networks, estamos orgullosos de ser el aliado estrat\u00e9gico de la Universidad de La Sabana, en su b\u00fasqueda por llevar la educaci\u00f3n hacia el futuro. \u201cYo lo que veo en Liberty, es que con todas las capacidades que tienen de c\u00f3mputo y de conectividad, por supuesto van a apalancar fuertemente el crecimiento y el desarrollo de la universidad\u201d Carlos Martinez \ud83c\udf1f\ud83d\udcbb.\n\n\u200b\n\nDescubra m\u00e1s en este video\ud83d\udc49  \u200b\u200bhttps:\/\/youtu.be\/JHB5cVAbOXY"},{"post_id":"113278035070360_363176880109908","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-28T01:25:33","reach":186,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/443837424_363176396776623_6308567154147603405_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=8bo54Pnm0nAQ7kNvgH-ENUa&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYAaszX9p_TJpcFjuWI4kUBwzL5u66ZhHYQBPuBP4HlT3g&oe=66980C2C","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/363176880109908","text":"\ud83d\udee1\ufe0f\u2728 At Liberty Networks, we offer the solutions you need to strengthen your cybersecurity posture, all designed in line with the gold-standard NIST cybersecurity framework. Learn how we cover the entire attack surface, responding quickly and effectively to cyberthreats. \u200b\n\nLearn more at \ud83d\udc49 https:\/\/libertynetworks.com\n#Cybersecurity #NISTFramework #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_363110676783195","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-27T22:14:33","reach":189,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/445370001_363110126783250_3160405425989579993_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=w-66T4H6JdMQ7kNvgGG3rZ8&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYD554c8QrLyQuQcSnS0vDanOaOxQZ-14X-RDd7awSvACA&oe=6697FB7C","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/363110676783195","text":"Conocer que tan expuestas est\u00e1n nuestras organizaciones a vulnerabilidades es especialmente importante en el panorama actual que vivimos. \n\nDurante nuestros recientes encuentros en #Bucaramanga y #Cartagena, revelamos valiosos insights sobre un nuevo enfoque de protecci\u00f3n proactiva que marcar\u00e1 el camino de nuestros aliados. Para combatir de manera efectiva las crecientes amenazas, Liberty Networks trae #VulnerabilityManagement, un servicio \u00e1gil y r\u00e1pido que promete revolucionar la manera como protege su negocio de cara al futuro. Estos fueron algunos de los instantes m\u00e1s relevantes de estos espacios de #Networking #Innovaci\u00f3n.\n \n\n#Cybersecurity \n\n#LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_359756050451991","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-22T22:14:17","reach":243,"likes":6,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/444139871_359756003785329_6343742613521858816_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=Am1tQcVwYSAQ7kNvgEPj2_c&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYA5QcUIJnh8VoUtiRKVp5Gs_zX-bzoaUU7oPVmcLbk5Ng&oe=6697E6DE","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/359756050451991","text":"En celebraci\u00f3n del D\u00eda Mundial de Internet con nuestros amigos y aliados, le invitamos a descubrir esta interesante entrevista en la voz de Carmine Sorrentino, quien nos trae imperdibles detalles de la expansi\u00f3n de Liberty Networks en la regi\u00f3n, al tiempo que nos habla de la revoluci\u00f3n que vive la infraestructura digital con nuevos PoPs y alianzas estrat\u00e9gicas de primera l\u00ednea.\n\nAgradecemos especialmente a DPL News . Estamos emocionados de hacer parte de su especial sobre cables submarinos. Lea el art\u00edculo completo y ent\u00e9rese de todo lo que trae Liberty Networks, en preparaci\u00f3n para el futuro de la conectividad en el mundo.  \n\nLea el art\u00edculo completo aqu\u00ed: https:\/\/dplnews.com\/digital-trends-7-cables-submarinos-y-redes-troncales-2\/\n\n#D\u00edaMundialDeInternet #LibertyNetworks #ConectividadLatam #Transformaci\u00f3nDigital"},{"post_id":"113278035070360_358353193925610","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-20T21:45:42","reach":163,"likes":2,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/438052953_439007985399604_8144982338185917104_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=c3bc4c&_nc_ohc=8PwQ2hKuosoQ7kNvgEHNSjn&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBoQZ6FHPmA57gCEhVsdlzi_8a71MGW9SN4H8by65CtXw&oe=66980ACD","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/358353193925610","text":"\u00bfBuscas soporte para todas tus soluciones de red? \ud83d\udee0\ufe0f\u200b\n\nNuestro equipo de expertos est\u00e1 listo para ponerse a trabajar dise\u00f1ando las soluciones que obtendr\u00e1n los resultados que necesita, con la seguridad y confianza que nos caracteriza. \ud83d\udd12\ud83d\udca1\u200b\n\nDescubra m\u00e1s en este video\ud83d\udc49 \u200b\u200bhttps:\/\/youtu.be\/MDAE7UJQpxU\n\n#LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_356227480804848","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-18T01:29:25","reach":320,"likes":2,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/441224265_356227377471525_7257708173800213869_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=BKrwbFVEcGsQ7kNvgGAkKxd&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDJUm5J0nn-Q83Q8EnZMScxis2iTURUZDCyF61gTyIaUQ&oe=6697F31F","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/356227480804848","text":"\u00a1Uniendo esfuerzos por la seguridad digital! \ud83d\udee1\ufe0f\u2728 Disfrutamos de intercambio y aprendizaje en el c\u00f3ctel de Liberty Networks, donde exploramos c\u00f3mo la protecci\u00f3n avanzada de Microsoft 365 es clave para mantener nuestra informaci\u00f3n segura y privada en un mundo digital cada vez m\u00e1s complejo.\n#SeguridadPrimero #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_355870904173839","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-17T14:05:38","reach":440,"likes":4,"comments":0,"shares":3,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/443835456_355870864173843_1606642186783319565_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=esSBmBEknRYQ7kNvgGeA7Tv&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBuEInQ_Ps2hR4cyyo4o-gD3_XkZuL5EsmngMvb_8I04A&oe=6697EC2A","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/355870904173839","text":"\ud83c\udf10 Hoy en el #D\u00edaMundialDelInternet, celebramos formar parte de su historia y su impacto transformador en el mundo. Nos enorgullece participar en la infraestructura que sostiene esta red, permitiendo la comunicaci\u00f3n instant\u00e1nea, el intercambio de conocimientos y la colaboraci\u00f3n sin l\u00edmites. \u200b\n\u00bfC\u00f3mo cree que ser\u00e1 su impacto en el futuro?\u200b \ud83d\ude80\ud83d\udcbb\u200b\nConozca m\u00e1s a cerca de nuestras iniciativas en \ud83d\udc49 https:\/\/i.mtr.cool\/utzuhnuduz \u200b\n.\n.\n#ConectandoElMundo #Tecnolog\u00edaParaTodos"},{"post_id":"113278035070360_354570304303899","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-15T21:05:18","reach":266,"likes":1,"comments":1,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/436353981_354570277637235_4045663462967085264_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=xcG6fjRUQOAQ7kNvgFf5Won&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBG91O_aL3qvH1jW9ZTtXgWY2g31-qqL2R3WGNg_dhltQ&oe=6697EC4E","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/354570304303899","text":"We are proud and excited to announce that Ray Collins has made it into \"The 2024 Power 100\" list! This prestigious list showcases trailblazers, innovators, and leaders shaping the global infrastructure landscape. Under Collins' leadership, Liberty Networks continues to be a leading wholesale capacity provider across the Caribbean and Latin America.   \n\n#Power100 #InfrastructureLeaders #Trailblazers #LibertyNetworks  \nRay Collins - 2024 Power 100 \n\nRecognized by the industry and complied by @Capacitymedia \n\nAn outstanding honor that elevates our leaders among the who's who of the industry.\nFull list available here link: https:\/\/edition.pagesuite.com\/html5\/reader\/production\/default.aspx?pubname=&edid=3c6c08d7-e1b4-4956-b22d-4f68c64cae90"},{"post_id":"113278035070360_353982187696044","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-15T00:01:52","reach":217,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/436164005_353982171029379_4971544270868938705_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=Y9-0SlB03dMQ7kNvgGGGzl-&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDh1EANlKM9QwyQfVMQHeFU4mXh76dpCIfI-y53ovgfMw&oe=6697EC2F","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/353982187696044","text":"Join us tomorrow as our team of experts takes the stage for two dynamic panel discussions: Subsea Project Updates and Future Deal-Making Trends. Don't miss out on these insightful discussions that will shape the future of the industry!\n\nWe invite you to be a part of the conversation at ITW 2024, meet us in room 18-209.\n\n#LibertyNetworks #ITW2024"},{"post_id":"113278035070360_353293777764885","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-13T23:42:27","reach":585,"likes":3,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/436357787_353293581098238_3204985070891560270_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=06vPKzRevycQ7kNvgEH3Xs4&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCEFLkIDf0TDpX3BfoOWqd9we9CsU7SMfSLMx_o75f71A&oe=6697EDF1","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/353293777764885","text":"Ray Collins, Vicepresidente Senior de Infraestructura y Estrategia Corporativa de Liberty Networks, realiz\u00f3 una Masterclass sobre fusiones y adquisiciones con los estudiantes de la #EscuelaInternacionalUnisabana\n\nDurante su visita a Bogot\u00e1, Ray, aprovech\u00f3 para compartir sus experiencias en fusiones y adquisiciones con los estudiantes y profesores de varias carreras de la Universidad de La Sabana. Somos una de las organizaciones l\u00edderes en la industria de las telecomunicaciones en la regi\u00f3n.\n.\n.\n#LibertyNetworks #Aprendizaje"},{"post_id":"113278035070360_352406384520291","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-12T16:02:00","reach":320,"likes":4,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/440383491_352406367853626_6882222108598964846_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=RTW0JPrmuy0Q7kNvgG3lHRU&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYA90H7aqG6v_2oI1Px9h0jGDFOfHt-NvOL9lNHomRKfGw&oe=6697DDD2","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/352406384520291","text":"Hoy celebramos el amor, la fuerza y la sabidur\u00eda de todas las madres \u00a1Feliz D\u00eda de parte de Liberty Networks! \ud83d\udc96\n.\n.\n#LibertyNetworks #D\u00edaDeLaMadre"},{"post_id":"113278035070360_350448901382706","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-09T19:20:20","reach":465,"likes":2,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/440228012_350448874716042_1681317957032915696_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=WzMyMuO8zCwQ7kNvgGcgdYn&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDCPH35DRQquoU8KzaZyYZuFPCM44zetDGUY3g_MUkdkQ&oe=6697E5C9","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/350448901382706","text":"Unleash the full potential of your business with Liberty Networks. Our robust portfolio spans connectivity, networking, collaboration, security, cloud, and datacenter solutions, and we work closely with you to tailor them all to suit your unique business needs.\ud83d\udee0\ufe0f\ud83d\udcbc From design to deployment to ongoing technical support, we're here for you every step of the way. Let's optimize your journey together! \ud83d\ude80\u200b\n\nLearn more at \ud83d\udc49 https:\/\/i.mtr.cool\/meivthsido \u200b\u200b\n.\n.\n#CustomSolutions #ConsultativeApproach #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_345024021925194","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-05-01T16:55:20","reach":772,"likes":12,"comments":0,"shares":4,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/440971437_345023998591863_4863996060852776498_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=8vCjwR5YGFMQ7kNvgGsFXRN&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBGmJBX3n8KC6C_xOnw7dUFz66Lro8qGcbY38cV-k4rqw&oe=66980AF0","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/345024021925194","text":"De parte de Liberty Networks, Feliz D\u00eda a todos los trabajadores, en todas las profesiones y rincones del mundo, cuya labor es la fuerza que impulsa el progreso y acerca el futuro. \ud83d\udcbc\ud83d\udc4f \u200b\n\u200b\nConozca m\u00e1s a cerca de nuestras iniciativas en \ud83d\udc49https:\/\/i.mtr.cool\/ohsnjnbkne  \u200b\u200b\n \n#D\u00edaDelTrabajo #CelebrandoElTrabajo #D\u00edaDelTrabajador\u200b\u200b #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_342066135554316","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-27T16:01:27","reach":523,"likes":1,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/438087491_342066115554318_7541633888614680395_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=_lgDp7oavE0Q7kNvgF174qR&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBBTG0mY6LjguBnDlZQ1V78yZluTlwc0zpztI2j-E4cXQ&oe=6697E67B","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/342066135554316","text":"\u00bfEst\u00e1 listo para optimizar sus costos en la nube de manera colaborativa? \ud83d\udcbc\ud83d\udca1\n\nFinOps, o Finanzas en Operaciones, es una disciplina que combina finanzas y DevOps para optimizar el rendimiento, costos y velocidad en la nube. \ud83d\ude80 No se trata solo de reducir gastos, sino de colaborar con equipos de TI, finanzas y negocio para tomar decisiones financieras informadas y optimizar el gasto en la nube. \ud83d\udcc8\ud83d\udcb0 \n\n\u00a1Cont\u00e1ctenos para descubrir c\u00f3mo nuestras soluciones de infraestructura pueden ayudarle a controlar sus costos en la nube y optimizar su rendimiento!\n.\n.\n#FinOps #CloudFinance #Optimizaci\u00f3nEnLaNube"},{"post_id":"113278035070360_340231549071108","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-24T21:02:27","reach":347,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/440053285_340231459071117_4986028263935826094_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=LjxGkMwDUCsQ7kNvgEGkaZ8&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDrbuVPiBo-_4lDfeMzxrYdUapyifdsjRJtjTuFl25Mdw&oe=6697DDE3","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/340231549071108","text":"Dive into the discussion! Our talk on Trends of Tomorrow at #LINKS2024. Join us as industry leaders share insights and strategies shaping the future of connectivity in the region.\n.\n.\n#LibertyNetworks #LatinAmericaConnectivity"},{"post_id":"113278035070360_340148189079444","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-24T18:12:35","reach":765,"likes":9,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/439887548_340147719079491_4417450645836749873_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=7IB5Q7Ksf08Q7kNvgFPAo69&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCmbXqbtvdyjZq3hXYTfqdeX3WQ-qGbETvFGPGgI6L1Ug&oe=669808E2","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/340148189079444","text":"Here's an inside look into the buzzing atmosphere of #LINKS2024's auditorium. Attendees are starting to gather. Things are starting to happen! Stay tuned for updates and behind-the-scenes moments from the event at Hard Rock Hotel Punta Cana!\n.\n. \n#LibertyNetworks #RocknRoll"},{"post_id":"113278035070360_340108462416750","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-24T17:01:33","reach":321,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/440139853_340108449083418_5343908342331705374_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=46frWz7sVL8Q7kNvgHbUyJt&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYAGXa1lGClXqmDJiDfGjV3hX8Ru2kAkjATeVyBXHKl0nw&oe=669808C3","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/340108462416750","text":"La resistencia de una empresa se mide por su eslab\u00f3n m\u00e1s d\u00e9bil. \ud83d\udca1 \u00bfC\u00f3mo identificarlo y fortalecerlo? Estas son algunas claves esenciales:\n\n1\ufe0f\u20e3 Entender su plataforma como un sistema de capas: Cada aspecto de su empresa est\u00e1 compuesto por capas interconectadas. \u00bfCu\u00e1l es el punto m\u00e1s d\u00e9bil? A menudo, \u00a1no est\u00e1 a simple vista!\n.\n.\n #EmpresasResilientes #Antifragilidad #SolucionesTecnol\u00f3gicas\n\n2\ufe0f\u20e3 Analizar su sistema constantemente: Monitorear y evaluar peri\u00f3dicamente para mantenerse inquebrantable.\n\n3\ufe0f\u20e3Contar con nosotros como aliado: Ofrecemos soluciones integrales para fortalecer cualquier aspecto tecnol\u00f3gico de su empresa. \n\n\u00a1Asegure su solidez en un mundo din\u00e1mico! \ud83c\udf10\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"},{"post_id":"113278035070360_338238519270411","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-21T19:01:30","reach":477,"likes":1,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/439941257_338238509270412_914643641030282890_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=m1j-xcwX70AQ7kNvgHklOF9&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDevc4yOqxHkybPmcTsuTEE3ZmEIG59_HH4uCqVmLIe2w&oe=66980829","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/338238519270411","text":"\u00bfSab\u00eda que el cibercrimen se convirti\u00f3 en un negocio? \nLos criminales pueden comprar herramientas y servicios de hacking a trav\u00e9s de la dark web. Desde kits de malware, ataques de ransomware, DDoS y estafas de phishing, permiti\u00e9ndoles lanzar ataques sofisticados con facilidad y a bajo costo.\nPero no se preocupe, en Liberty Networks, contamos con los equipos y las herramientas necesarias para proteger sus sistemas y datos. Juntos seremos inquebrantables. \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udd12\n.\n.\n#Ciberseguridad #CaaS #wearelibertynetworks"},{"post_id":"113278035070360_338141292613467","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-21T16:01:45","reach":1445,"likes":35,"comments":0,"shares":6,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/438686951_338141209280142_2892373725592577651_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=8XZSdu0IfSwQ7kNvgEAhSCL&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYAFHq7kKp4y6MBhqcvxCT6fxndbyRHiSwRfsAZtCyWmzg&oe=6697DCEA","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/338141292613467","text":"Durante nuestra presentaci\u00f3n en #Quetzaltenango, Guatemala, anunciamos nuestros nuevos proyectos y tejimos una red de conexiones valiosas. Cada conversaci\u00f3n fue un paso hacia la #innovaci\u00f3n y la #colaboraci\u00f3n. Continuamos impulsando nuestra infraestructura de red superando nuevas fronteras y acerc\u00e1ndonos a nuestros clientes.\nDesliza para descubrir m\u00e1s acerca de c\u00f3mo estamos construyendo un futuro m\u00e1s conectado. \ud83c\udf0a\ud83c\udf0d\n\nEn Quetzaltenango, habilitamos el futuro."},{"post_id":"113278035070360_337073382720258","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-19T22:57:09","reach":644,"likes":8,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/436311391_337073339386929_4683992757786431004_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=-Hm9q4LuH-kQ7kNvgFJQTV_&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCKfW17TxfA3n-2yNSP4PMqYJMxg7Xj3umLqg3NBaXwiw&oe=6697FCE1","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/337073382720258","text":"En entrevista con ITseller News. Conectando al canal IT y Patricia Manzano, Country Manager de #LibertyNetworks para #colombia, nos comparte su inspiradora historia sobre liderazgo femenino en un sector predominantemente masculino, superando las barreras e impulsando estrategias de crecimiento y expansi\u00f3n para el mercado colombiano. Lee ahora esta entrevista exclusiva:\n\nhttps:\/\/itseller.co\/2024\/04\/17\/patricia-manzano-de-liberty-networks-el-desafio-mas-bonito-e-importante-que-he-enfrentado-en-mi-carrera-profesional-es-ser-mujer-en-un-sector-tradicionalmente-de-hombres\/\n.\n.\n#MujeresEnTecnolog\u00eda #LiderazgoFemenino #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_336861576074772","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-19T16:01:38","reach":490,"likes":2,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/436261296_336861496074780_6871729054515052664_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=_WqMZ9wGycYQ7kNvgEnJQKH&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCvbJnMVkHfnO8-d0kg_QQCvd2QNNFdhuu7glvpUnteBQ&oe=6697FC52","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/336861576074772","text":"Here\u2019s an Inside Look at how we provide always-on service to your organization. \ud83d\udc40\n\nWe employ fault-tolerant networking strategies, removing Single Points of Failure (SPOF) to ensure that multiple network paths are always available. Unlike other linear or ringed service strategies, this diverse and ringed service approach keeps your critical data moving even in the event of failures or disruptions. \n\nThe result? One of the region\u2019s highest availability rates\u2014\u272899.995%\u2728\u2014providing connectivity you can depend on."},{"post_id":"113278035070360_336184912809105","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-18T14:02:07","reach":816,"likes":13,"comments":0,"shares":6,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/438082946_336184872809109_2086316984178653962_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=109&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=A2BknyYUttsQ7kNvgHkaTT0&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDQSnjRvLVCtmToQ1MaFtP5Skkj3mQh5sStwcH52CPcYw&oe=6697F554","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/336184912809105","text":"Estamos felices de anunciar la activaci\u00f3n de un nuevo punto de presencia (PoP) en la ciudad de Quetzaltenango, Guatemala. Una expansi\u00f3n que acerca nuevos nodos de red a nuestros clientes, mejorando as\u00ed la disponibilidad y desempe\u00f1o de aplicaciones cr\u00edticas y ofreciendo velocidades m\u00e1s r\u00e1pidas para optimizar la experiencia de los usuarios.\n\nCon una red en constante expansi\u00f3n, un portafolio de soluciones de \u00faltima generaci\u00f3n y una infraestructura\nrobusta de Datacenter, ofrecemos una base s\u00f3lida para el crecimiento de su negocio.\n\nConozca m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/i.mtr.cool\/fbqmrwraws\n.\n.\n#LibertyNetworks #DesarrolloEnLaRegi\u00f3n #Quetzaltenango"},{"post_id":"113278035070360_335824982845098","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-17T22:26:16","reach":637,"likes":1,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/435976346_335824959511767_1965116075683445239_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=5eMVOWtfVTIQ7kNvgF3-V5h&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCAn8di8coUvTVJO9JyHyBuYJGDp4nefCXcsAmMHv7ZAg&oe=669808A2","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/335824982845098","text":"Check in on the future of telecommunications that we're discussing during LINKS 2024! Discover innovation, new technologies, and more. Learn more about this groundbreaking event here.\n \nhttps:\/\/i.mtr.cool\/apwnwznful \u200b\n.\n.\n#LINKS2024 #Innovation #LibertyNetworks #LeadershipExperience #EnablingTheFuture"},{"post_id":"113278035070360_335082579586005","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-16T18:01:36","reach":474,"likes":0,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/436253336_335082559586007_5463372872058687828_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=hUVf567Ycs8Q7kNvgHy6rqR&_nc_ht=scontent-lhr8-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCyntgp19dkLbqvehpra9mmLUbH9t2I9oTZaoF99tYxhQ&oe=6697FBE2","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/335082579586005","text":"What does the term \u201chigh availability\u201d mean for your business?\n\nWhen we talk about availability, we use 9s. Two 9s\u201499% availability\u2014might sound good, but it means your network services may be down for almost 15 minutes every day! \u23f1\ufe0f\ud83d\ude28 With 99.9% availability (three 9s), that\u2019s almost two minutes of downtime per day, and four 9s (99.99% availability) means you\u2019ll be down for almost 9 seconds a day. \n\nWith Liberty Networks, you\u2019ll get \u272899.995%\u2728 availability\u2014one of the region's highest availability rates\u2014just 4 and a half seconds of downtime a day! \ud83d\udcaa Now THAT's connectivity you can rely on.\n.\n.\n#HighAvailability #Uptime #Reliability #wearelibertynetworks"},{"post_id":"113278035070360_335049436255986","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-16T16:58:48","reach":275,"likes":3,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/435739946_335056819588581_3917482020240067591_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=a81-mTX5y8IQ7kNvgE0a5r_&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDm-0ranHqBxtD1bYF31h-99KwO2A2sSWMxnVm2xFJWRQ&oe=6697F036","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/335049436255986","text":"Seguimos avanzando con la expansi\u00f3n de nuestra red, impulsando nuevos #POP y mejorando la #conectividad empresarial. En entrevista con Novedades Yucat\u00e1n, Carmine Sorrentino  nos habla acerca de c\u00f3mo #LibertyNetworks continua imparable en su camino de desarrollo de la regi\u00f3n con tecnolog\u00eda de vanguardia, a trav\u00e9s de una impresionante inversi\u00f3n de 250 millones de d\u00f3lares en los pr\u00f3ximos cinco a\u00f1os. \nDescubra m\u00e1s a cerca de estas y otras iniciativas que potencian su negocio de cara al futuro. #M\u00e9ridaConectada\u200b\n \nLeer m\u00e1s aqu\u00ed:https:\/\/sipse.com\/novedades-yucatan\/liberty-networks-punto-de-presencia-fibra-optica-merida-yucatan-467230.html"},{"post_id":"113278035070360_333122873115309","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-13T18:01:35","reach":472,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/436221075_333122843115312_8714770266743472892_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=8ACu6hUBaDoQ7kNvgEyzAJm&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCQp2aXRBLy1qKNKCj7NeGywzUTqCxW5mdsI5km6FJ2oQ&oe=6697EC4F","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/333122873115309","text":"\ud83d\ude80 The future of connectivity is here!\nWi-Fi 7 is the seventh generation of wireless technology, offering faster speeds, lower latency, and enhanced device connectivity. It lets Wi-Fi 7 devices connect to multiple bands simultaneously, enhancing reliability. \nWi-Fi 7 routers are already available, but Wi-Fi 7 devices are still relatively rare. They're expected to become more widely available by the end of 2024.\nIn the meantime, Wi-Fi 7 is backward compatible, meaning that your Wi-Fi 6 devices will work with a new Wi-Fi 7 router and vice versa. \nAre you ready for this next-gen tech?\n.\n.\n#WiFi7 #TechTrends #FutureTech"},{"post_id":"113278035070360_331384596622470","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-11T01:01:55","reach":612,"likes":3,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/436464613_331384516622478_5760911132046141201_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=mGt2NTS4G-4Q7kNvgHmxwQf&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBGkgoAB24t-bkA8gZzvmL0-rR68xXH6KpS1r6ypOn8Mw&oe=66980C0B","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/331384596622470","text":"Durante nuestra presentaci\u00f3n en #M\u00e9rida, Yucat\u00e1n, anunciamos nuestros nuevos proyectos y tejimos una red de conexiones valiosas. Cada conversaci\u00f3n fue un paso hacia la #innovaci\u00f3n y la #colaboraci\u00f3n. Continuamos impulsando nuestra infraestructura de red superando nuevas fronteras y acerc\u00e1ndonos a nuestros clientes. \n\nDesliza para descubrir m\u00e1s acerca de c\u00f3mo estamos construyendo un futuro m\u00e1s conectado. \ud83c\udf0a\ud83c\udf0d\n\nEn M\u00e9rida, habilitamos el futuro."},{"post_id":"113278035070360_331240456636884","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-10T19:01:54","reach":514,"likes":1,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/435662453_331240286636901_6550339823426347976_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=1nxndZZZtkEQ7kNvgGp8RqA&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYC4rEWIKKRzMn8QblEA69iz3ZWAlAa7OniI2U9CYKqyKQ&oe=669801D2","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/331240456636884","text":"\ud83c\udf10\u2728 Dive into our ARCOS cable system\u2014the foundation of the region's largest and most comprehensive network! Connecting countries and supporting business across LATAM and the Caribbean. Learn more about our network infrastructure!\n.\n.\n#Connectivity #Infrastructure #LibertyInsideLook #enablingthefuturetogether"},{"post_id":"113278035070360_329287386832191","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-07T20:02:07","reach":283,"likes":1,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/429973696_443928748194541_8294389984121386479_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=c3bc4c&_nc_ohc=eZuiELgX0I8Q7kNvgEwjcnI&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCVNoTLvL5DTv7Zag5g8l5-gTvk3Irmn9Q9Czg9HAoqZA&oe=6697D8AE","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/329287386832191","text":"Liberty Networks is keeping your business connected, no matter what. In this Inside Look, you\u2019ll find out how we use multiple paths to guarantee resilience and keep your data flowing smoothly. \ud83d\udc40 \ud83c\udfa5\n\nRemember: Multiple providers don\u2019t always mean multiple paths for your service! \ud83e\udd2f\n.\n.\n#reliablenetworks #BusinessContinuity #LibertyInsideLook #enablingthefuturetogether"},{"post_id":"113278035070360_327306370363626","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-04T20:11:07","reach":1043,"likes":11,"comments":0,"shares":4,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/434843514_327304703697126_4805512671947560619_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=eqAYJKNNwrAQ7kNvgGq2og0&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCE2J99YIG-Ltrs8G4uHbvQXksboHBJmOPZMbp-428feQ&oe=6697FDF1","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/327306370363626","text":"Desde Liberty Networks, nos sentimos orgullosos de hacer parte de las 30 empresas m\u00e1s innovadoras, de acuerdo con la Revista Summa. \n\u00a1Continuamos conectando el presente con el futuro y portando la bandera de la #innovaci\u00f3n, a trav\u00e9s de estrategias \u00fanicas, una visi\u00f3n clara del mercado y liderando las iniciativas de #conectividad que redefinen la regi\u00f3n!\n\nVer m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/revistasumma.com\/revista-summa-digital-edicion-359\/"},{"post_id":"113278035070360_326446523782944","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-04-03T16:01:32","reach":578,"likes":4,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/434601918_326446497116280_4359535996742433557_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=6k0KlD2j5ycQ7kNvgEuhS1j&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYB0uOIJcJgNe-a8CP8hX5KIgsJ5ap5S0z0SMqrcB_rNKw&oe=6697DC11","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/326446523782944","text":"Discover how we\u2019re teaming up with Taara at X to enhance connectivity in St. Martin and Anguilla! Using light to beam high-speed data through the air, this cutting-edge optical communication technology complements our already robust fiber infrastructure. \u26a1\ufe0f\ud83c\udf10 With Taara, we provide broadband services for more than 11,500 customers in Anguilla to support our operations. Now THAT\u2019S what we call reliable connectivity! \ud83d\udedc \n\nIntrigued? Drop your questions below, and we\u2019ll tell you more about how we\u2019re leveraging advanced technology to build network resilience!\n.\n.\n#ReliableConnectivity #NetworkResilience #LibertyInsideLook #EnablingTheFutureTogether"},{"post_id":"113278035070360_323660987394831","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-30T14:01:47","reach":546,"likes":1,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/434763940_323660967394833_4649486909432477047_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=319Lz00FGpYQ7kNvgEzYx2I&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYAJjaks20Fbv8glqRjPeKjy3UTmqz7pJp7XKJls1nBLiQ&oe=6697F62E","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/323660987394831","text":"En Liberty Networks somos due\u00f1os y operamos la red con la menor latencia de la regi\u00f3n \ud83c\udf10 Los cimientos para hacer crecer su negocio \ud83d\udcc8 Ofrezca la mejor experiencia de usuario, aumentando la productividad y mejorando el desempe\u00f1o de sus aplicaciones cr\u00edticas.\n.\n.\n #Sostenibilidad #IoT #CompromisoAmbiental"},{"post_id":"113278035070360_323075674120029","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-29T16:01:57","reach":541,"likes":1,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/434333023_323075650786698_7553430537688925031_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=zfBJ_Pum5goQ7kNvgEfMX3k&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBDqXkD_ih-MGzoMouKefvlRTAKAxdMF6oY2difHWRGsA&oe=669802EC","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/323075674120029","text":"El Internet de las Cosas (IoT) est\u00e1 transformando el mantenimiento a trav\u00e9s de t\u00e9cnicas predictivas, mejorando el tiempo de actividad de los equipos, previniendo fallas y reduciendo costos operativos.\ud83d\udd04El mantenimiento predictivo emplea an\u00e1lisis de datos y aprendizaje autom\u00e1tico para prever fallos, evitando tiempos de inactividad (hasta un 45%) y reparaciones costosas (hasta un 30%).\n.\n.\n#IoT #MantenimientoPredictivo #Innovaci\u00f3n #OperacionesEficientes"},{"post_id":"113278035070360_323011410793122","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-29T14:02:44","reach":522,"likes":1,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/434730319_323011354126461_6274743730519374246_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=c15wbKpEp7kQ7kNvgGy_WqJ&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDC243mbcQ1agSZJd_x9y50plcPjfYOgqHaSB3i-5Eqzw&oe=66980064","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/323011410793122","text":"\ud83d\udc6c S\u00ed, hasta las empresas pueden tener un doble de riesgo; estos se llaman Gemelos Digitales Resilientes, y combinan inteligencia humana y artificial (Inteligencia H\u00edbrida) para simular, analizar y optimizar el rendimiento en condiciones adversas, contribuyendo as\u00ed a la mejora de la seguridad, la eficiencia y la capacidad de respuesta del sistema en su conjunto. \n\n\u00bfListo para conocer a su Gemelo Digital Resiliente? \u00a1Nosotros ofrecemos la infraestructura y conectividad necesarias para lograrlo. \ud83c\udf10\u26a1\n.\n.\n#GemeloDigital #SolucionesInteligentes"},{"post_id":"113278035070360_319833654444231","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-24T16:01:27","reach":535,"likes":3,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/434110060_319833634444233_2164230320865212004_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=X9GflxlhREoQ7kNvgGUWV8_&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBF0O29sbocvskYiTOz6kqzefu-a3HFR68D2Seu_D_0FA&oe=6697F628","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/319833654444231","text":"Es necesario estar preparado para los imprevistos y minimizar su impacto. Hay dos enfoques: la reactividad, esperar a que surjan problemas para resolverlos, y la proactividad, identificar y remediar fallas antes de que afecten a los usuarios. \n\nEn Liberty Networks, apostamos por la proactividad con un equipo de SOC, NOC y sistemas de monitoreo avanzado 24\/7, listos para intervenir ante cualquier se\u00f1al de fallo.\n\n\u00a1Siempre en marcha! \ud83d\udcaa\ud83d\udd27\n.\n.\n#EdgeComputing #SeguridadDigital #Tecnolog\u00edaDelFuturo"},{"post_id":"113278035070360_318358617925068","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-22T14:01:48","reach":559,"likes":2,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/433760352_318358557925074_704131422276383099_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=100&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=B_4st08h1MkQ7kNvgH2fYUN&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBRmBHypIx4WbRZCyS8cI3-jC01d1_uM7QxWdgNVVLNjw&oe=6697FCED","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/318358617925068","text":"\ud83d\udcbbEl Edge Computing est\u00e1 transformando la forma en que procesamos y protegemos los datos.\ud83d\udca1 En lugar de depender de sistemas centralizados en la nube, se descentraliza el procesamiento de datos, reduciendo la latencia y mejorando la eficiencia operativa. Pero lo m\u00e1s importante, ofrece beneficios significativos en t\u00e9rminos de seguridad al minimizar la exposici\u00f3n de datos y mejorar el control sobre ellos. Por eso, industrias como la salud, finanzas y comercio electr\u00f3nico conf\u00edan \u00e9l para salvaguardar la privacidad y proteger datos sensibles. \ud83d\udcaa\ud83d\udd12\nCont\u00e1ctenos para que juntos implementemos una estrategia de nube. \ud83d\udee1\ufe0f\n.\n.\n#EdgeComputing #SeguridadDigital #Tecnolog\u00edaDelFuturo"},{"post_id":"113278035070360_317390661355197","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-20T23:24:25","reach":504,"likes":3,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/433847172_317390501355213_6168236390911885832_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=s4XsDFEvcjsQ7kNvgF2xlv8&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYAYHVnf1lZ6K96cwd3X4Zrd44krKhikJHIMKYAXuUJ9vw&oe=6697DA5A","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/317390661355197","text":"Las sorpresas no paran. \u00a1La emoci\u00f3n de conectarnos en persona en este evento es indescriptible! Estamos encantados de compartir experiencias, conocimientos y momentos inspiradores con todos los asistentes y aliados que nos acompa\u00f1an en este momento. Juntos, estamos habitando el crecimiento de la regi\u00f3n.\n.\n.\n#AndinaLink2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_317319871362276","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-20T20:03:46","reach":321,"likes":6,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/429742813_926481868959454_2264857378603042737_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=c3bc4c&_nc_ohc=0MQ_KHnRwtQQ7kNvgGdINJJ&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYAW8iXxjxotUY23HSHzpNVPcNhx97LTYcBarRWv3eTYdQ&oe=66980654","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/317319871362276","text":"\u00a1Estamos inmensamente agradecidos y felices de ser sus aliados en la transformaci\u00f3n digital de la regi\u00f3n!\n.\n.\n#AndinaLink2024 #libertynetworks"},{"post_id":"113278035070360_317237191370544","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-20T17:02:21","reach":398,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/434058584_317237178037212_2207936251265013594_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=_g7nt7GCmFYQ7kNvgFFHusv&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDAhI5Tt2bE7R_BicdvmFu7BuDKglz-l-VjPe8Q8X0Gyw&oe=669809B8","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/317237191370544","text":"En Liberty Networks tenemos Datacenters certificados Tier IV. Tocancip\u00e1 fue el primer certificado en Colombia. \n\u00bfQu\u00e9 significa esto? Que contamos con sistemas totalmente redundantes, lo que garantiza un funcionamiento ininterrumpido incluso ante un \u00fanico punto de falla. \ud83d\udcaa\ud83d\udca1\n\n\u00bfPor qu\u00e9 es importante? Porque reduce el margen de error, especialmente para operaciones de misi\u00f3n cr\u00edtica y organizaciones que exigen un tiempo de inactividad casi nulo. \ud83d\ude80\n\n\u00danete a nosotros, juntos habilitamos el futuro.\n.\n.\n#TierIV #DataCenters #resilienciaennegocios"},{"post_id":"113278035070360_316605508100379","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-19T14:45:58","reach":278,"likes":1,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/409114124_435761158928413_8063458599683929176_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=c3bc4c&_nc_ohc=CX2o2bAppogQ7kNvgE4Wgc-&_nc_ht=scontent-lhr8-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYADWCIVxWDPcPCQBk-MzG1CXQc51nkf4iDfYM8qtu-MCw&oe=66980D6A","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/316605508100379","text":"\ud83e\uddd7\ud83c\udffc\u00bfC\u00f3mo est\u00e1 afrontando su empresa los desaf\u00edos? En Liberty Networks, comprendemos la importancia de construir organizaciones preparadas para el futuro.\ud83d\udd27Contamos con las herramientas, personas y procesos necesarios para ayudarle a convertir su empresa en una capaz de adaptarse, evolucionar y gestionar los desaf\u00edos.\ud83d\udcc8 \n\nConvi\u00e9rtase en una empresa antifr\u00e1gil con Liberty Networks. \ud83d\udcaa\n\n#Resiliencia #Antifr\u00e1gil #ConstruyendoElFuturo"},{"post_id":"113278035070360_314406958320234","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-15T19:58:37","reach":529,"likes":4,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/431902117_314406764986920_4783234528950765624_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=oCWhe2ouiSgQ7kNvgF-AdcB&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCNNRxjQm7nKv3_wP93R6GyeY0BZOmngvrbCEglxHCd7w&oe=6697D9A3","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/314406958320234","text":"Una noche para conectarnos. Education Summit 2024 tambi\u00e9n cont\u00f3 con un espacio en donde todos los protagonistas pudieron interactuar de forma m\u00e1s cercana y potenciar la colaboraci\u00f3n en el desarrollo de la educaci\u00f3n de nuestra regi\u00f3n. Para nosotros ha sido un honor ser anfitriones de un evento tan importante.\n.\n.\n#EducationSummit2024 #LibertyNetworks #HabilitamosElFuturo"},{"post_id":"113278035070360_314338928327037","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-15T17:32:34","reach":521,"likes":4,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/432696556_314338901660373_1200492120673666007_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=108&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=h28Nl_1jbOQQ7kNvgHo8Toj&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCv68D17huJr2wfCEfhgsjueKErz7uxGlaSEJ_6BReYMw&oe=66980BAD","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/314338928327037","text":"Un evento para compartir conocimiento y experiencias de la mano de expertos de nuestra regi\u00f3n.\nFue un honor ser anfitriones de este maravilloso summit donde exploramos nuevas rutas para acercarnos al futuro desde la tecnolog\u00eda y la educaci\u00f3n.\n.\n.\n#EducationSummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_313907005036896","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-15T00:33:40","reach":571,"likes":8,"comments":0,"shares":3,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/431861002_313906891703574_545770155137178998_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=102&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=YVoH0SSzXnkQ7kNvgF2xdhP&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYAi9QI7TSnspRqRBL7pkh-_uL4aN8XraAiXfxxc8mG0UQ&oe=6697EB24","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/313907005036896","text":"As\u00ed vivimos la ma\u00f1ana del segundo d\u00eda de Education Summit 2024, donde contamos con ponencias de expertos y aprendimos sobre las necesidades y retos de la industria en Latam.\n.\n.\n#EducationSummit2024 #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_312557048505225","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-12T16:01:43","reach":387,"likes":2,"comments":0,"shares":2,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/432288984_312557028505227_4192690342263355460_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=pjiHF5TUIdYQ7kNvgFvg0AD&_nc_ht=scontent-lhr8-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCtOrT36PAJ1--7NNCbDslPBgHKb1B-sce87GOCY3QiRw&oe=6697E855","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/312557048505225","text":"Estamos orgullosos de anunciar la activaci\u00f3n de nuevos puntos de presencia (PoP) en M\u00e9rida y Quetzaltenango, acercando nuestros servicios de tr\u00e1nsito IP de alta velocidad, MPLS, Internet y protecci\u00f3n DDoS a proveedores y empresas.\n\n\u2705Cumplimos con nuestro compromiso con el desarrollo de nuestra regi\u00f3n, de la mano con nuestro plan de inversi\u00f3n de $250 millones de d\u00f3lares\ud83d\udcc8.\n\nYa sumamos 94 puntos de presencia que se unen a los casi 50.000 kil\u00f3metros de cable submarino y 17.000 kil\u00f3metros de cable terrestre que conectan a casi 40 pa\u00edses\ud83c\udf0e.\n\nLeer m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/i.mtr.cool\/imwaqpgsuy\n.\n.\n#JuntosHabilitamosElFuturo #Quetzaltenango #M\u00e9rida #PoP #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_309730385454558","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-07T17:30:35","reach":249,"likes":2,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/429794963_309730362121227_2516178546040345791_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=103&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=_CKbq9LcLg0Q7kNvgGka4-O&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYB4bWZ7bxrfxN8fxQjadeIgbbh1RPOsHcC-94yuw7Dzjg&oe=6697F76A","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/309730385454558","text":"\ud83e\udd16 Con el crecimiento de la IA empresarial, los datos privados pueden quedar expuestos a trav\u00e9s de fugas cuando se utilizan modelos de entrenamiento alojados en una infraestructura p\u00fablica de IA. Por eso queremos que optimice su estrategia con nosotros, minimizando el riesgo y manteniendo el control sobre sus modelos de IA y los datos que se introducen.\n\nEn Liberty Networks, contamos con una nube segura y confiable, ya sea privada o Multicloud y el respaldo de la red con menor latencia. \ud83d\udd10\ud83c\udf0d \n.\n.\n#LibertyNetworks #PrivateAI #innovaci\u00f3nempresarial"},{"post_id":"113278035070360_307274195700177","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-03T15:30:24","reach":282,"likes":5,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/430662827_307274132366850_336334777737350970_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=3KMNZ8PQQAMQ7kNvgHC9hlA&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDQP8Yt1-zih8ornGlMqWgoe5UkNandFlIXCLaDHiGPHg&oe=6697F9A1","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/307274195700177","text":"Siempre vamos a necesitar un neum\u00e1tico de repuesto, una copia de las llaves de casa, una bater\u00eda extra para el celular o un paraguas adicional en el auto. \ud83d\udd04 Esto es Redundancia, y a mayor escala, su negocio la necesita. \ud83d\udc68\ud83c\udffb\ud83d\udcbb\n\nNo deje que un contratiempo detenga su operaci\u00f3n, creemos juntos una estrategia de continuidad para su negocio.\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n.\n.\n#LibertyNetworks #Redundancia  #CrecimientoEmpresarial"},{"post_id":"113278035070360_306076152486648","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-03-01T15:01:51","reach":261,"likes":1,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/430597305_306076125819984_6842086350363223902_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=dhzqMSK05FYQ7kNvgGxgJdn&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDmYz4KLfONuHx9QaOwhUeMuEeWkJvqd15aJI9sM5UMQA&oe=6697F5ED","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/306076152486648","text":"No arriesgue su operaci\u00f3n, su reputaci\u00f3n o sus clientes. Hoy en d\u00eda las plataformas de negocios deben estar disponibles 24\/7 para atender solicitudes donde sea y cuando sea. \nPor eso, necesita m\u00e1s que una soluci\u00f3n, necesita un aliado confiable que integre: \n\n\ud83d\udee0\ufe0fMejor infraestructura\n\ud83d\udd04 Redundancia\n\ud83e\udd1d Soporte\nNecesita Liberty Networks\n.\n.\n#Conectividad #Optimizaci\u00f3n #LibertyNetworks"},{"post_id":"113278035070360_304348769326053","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-02-27T15:22:15","reach":387,"likes":4,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/429969766_304348755992721_6874024231654311348_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=4glvNfxe7FoQ7kNvgEcOlgR&_nc_ht=scontent-lhr8-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDSG3fhjHEhGP9ifyGTohbig2c8TAAYvOT2yduEOZ4PIQ&oe=6697D5CA","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/304348769326053","text":"Ya estamos a la expectativa de contar con su presencia. Llega un nuevo encuentro en Andina Link 2024. Queremos invitarle a disfrutar de un panel imperdible de la mano de Cesar Lafaurie, quien nos contar\u00e1 a cerca de las nuevas fronteras que se abren con la inteligencia artificial y el internet de las cosas para la provisi\u00f3n de servicios de internet en Latinoam\u00e9rica.\n\nComo aliados en el desarrollo de la regi\u00f3n, venimos cargados de grandes sorpresas. No se pierda nuestra experiencia inmersiva de realidad virtual desde donde exploraremos nuestra amplia red de cableado submarino .\n\nVisitenos en el booth M18 y acomp\u00e1\u00f1enos a conectar y a habilitar el futuro.\nLiberty Networks, Juntos, habilitamos el futuro."},{"post_id":"113278035070360_301964986231098","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-02-23T16:01:43","reach":313,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/428629650_301964949564435_6663835997060948491_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=105&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=JBetKMLJ8mIQ7kNvgEGimaK&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYCbsg8D0A-h11R4c8qM9EThPm9JFI-XBnkRkkymPT9Ncg&oe=6697F01F","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/301964986231098","text":"Silenciosos y devastadores! \ud83d\udea8 Los ataques DDoS van en aumento y suponen una grave amenaza para las empresas de todo el mundo. De acuerdo con recientes estudios, cada minuto de tiempo de inactividad relacionado con DDoS podr\u00eda costar hasta 22.000 d\u00f3lares. As\u00ed mismo, a peque\u00f1as y medianas empresas puede costarles hasta 120.000 d\u00f3lares restaurar sus servicios y operaciones despu\u00e9s de un ataque de este tipo. \ud83d\ude28\ud83d\udcb8\n\nPor eso, Liberty Networks est\u00e1 preparado con soluciones de ciberseguridad dise\u00f1adas para proteger su empresa contra esta amenaza. Monitoreamos continuamente la actividad de la red para detectar y filtrar el tr\u00e1fico malicioso mientras mantenemos el tr\u00e1fico leg\u00edtimo. Medidas proactivas para mantener su negocio en funcionamiento ante cualquier ataque.\n.\n.\n#ProteccionDDoS #ciberseguridad  #LibertyNetworks ##inquebrantableEindestructible."},{"post_id":"113278035070360_300154056412191","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-02-20T14:02:26","reach":346,"likes":1,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/428602099_300153999745530_4658021018821843244_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=106&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=9gFl_L5hr8IQ7kNvgGNrB68&_nc_ht=scontent-lhr8-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBHaN3uTLB3W1q67G8vshy8B2_lkssUZNxOFN5jaMrAyw&oe=6697DCD9","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/300154056412191","text":"Wondering just how we provide you with the unparalleled connectivity and high availability that you can rely on? With a best-in-class network spanning more than 45,000 km of subsea fiber, we can offer ultra-low latency alongside unrivaled resiliency, speed, and reliability in every connection. Meticulously designed to eliminate single points of failure, our fault-tolerant network is there when you need it, providing the connectivity excellence you need to succeed.\n.\n#LibertyInsideLook #EnablingTheFutureTogether"},{"post_id":"113278035070360_299654093128854","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-02-19T17:01:47","reach":299,"likes":0,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/428603786_299654026462194_2036972634679463429_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=107&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=sldMZ6JMShIQ7kNvgHth8u3&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBIdAcwPJuAM2dqPEXZSskpSEky3ftF27ZzRj47Om6DcA&oe=6697FCB0","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/299654093128854","text":"\u00a1Es hora de explorar los secretos de la IA con Liberty Networks! \ud83e\udd16\u2728 Adentr\u00e9monos en el mundo de la IA explicable (tambi\u00e9n conocida como XAI), la columna vertebral de los sistemas confiables de IA . \n\u00bfSab\u00eda que la XAI se centra en hacer que cada decisi\u00f3n de aprendizaje autom\u00e1tico sea identificable y comprensible? Ayuda a los usuarios a entender c\u00f3mo y por qu\u00e9 la IA toma decisiones espec\u00edficas, proporcionando transparencia, a medida que la IA sigue evolucionando.\nEsto es ideal para industrias que requieren transparencia, como los servicios financieros o la salud, donde la visibilidad en la toma de decisiones es clave."},{"post_id":"113278035070360_299171756510421","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-02-18T23:12:42","reach":341,"likes":1,"comments":0,"shares":1,"views":0,"type":"video","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-1.xx.fbcdn.net\/v\/t15.5256-10\/426052587_242643105575864_7837054660092665272_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=110&ccb=1-7&_nc_sid=7965db&_nc_ohc=AreMqUaWvw0Q7kNvgFMXi6b&_nc_ht=scontent-lhr6-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBAM4KRFxsyuUqAd2wiy3ByS97_ysADZkCXJ8VxiDRQqw&oe=6697FF4A","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/299171756510421","text":"Unlock the mystery of latency with Liberty Networks!\n\ud83c\udf10 Learn what it is and why it's more important than ever when it comes to running your business seamlessly in a data-driven world. In this video, we break down the science behind low latency, explaining how swift data transfer allows for effortless app usage and crystal-clear video conference calls\ud83e\uddd1\ud83d\udcbb.\nDive in to learn what you need to know to make the most of your network\ud83d\udedc.\n.\n.\n#LowLatencyMagic #libertynetworks"},{"post_id":"113278035070360_291783080582622","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-02-07T15:30:26","reach":245,"likes":2,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"photo","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr6-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/425861304_291783053915958_1769365645608356363_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=104&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=eWO7PjmPza4Q7kNvgHJX36E&_nc_ht=scontent-lhr6-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYDGELSllv-B2zTCgNlqxreBiGKbkMwiITJLIyufNxKdew&oe=6697F52E","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/291783080582622","text":"Cuando se trata de negocios, los retos est\u00e1n a la vuelta de la esquina. Sin embargo, lo realmente importante es c\u00f3mo afrontarlos. En Liberty Networks, contamos con procesos s\u00f3lidos, herramientas de vanguardia y a\u00f1os de experiencia para mantenerlo en l\u00ednea. Adem\u00e1s de ayudarle a recuperarse ante cualquier inconveniente, haciendo que su organizaci\u00f3n sea m\u00e1s fuerte y resiliente\ud83d\udcaa. Eso es lo que llamamos anti-fragilidad. Siga atento para conocer m\u00e1s detalles de c\u00f3mo lograr que su negocio sea inquebrantable e indestructible. \ud83d\udd10\ud83d\udee1\ufe0f\n.\n.\n#inquebrantableEindestructible. #ResilienciaEnNegocios #libertynetworks"},{"post_id":"113278035070360_291153720645558","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-02-06T15:42:30","reach":479,"likes":6,"comments":0,"shares":4,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-1.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/426292793_291153530645577_196179818813823880_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=111&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=UmErmMAtJewQ7kNvgFqvzCz&_nc_ht=scontent-lhr8-1.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYBHxuvZFQgMLiic_j7PPslttm_9YJKHp8GCvgBaCxcHxA&oe=6697F8C3","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/291153720645558","text":"Liberty Networks se une al D\u00eda Mundial del Internet Seguro (SID) brindando 5 recomendaciones para prepararse ante el incremento de ciberataques en nuestra regi\u00f3n \ud83d\udd10\ud83c\udf0d #JuntosPorUnMejorInternet. \nLa visi\u00f3n de Felipe Ruiz, CISO de Liberty Latin America en este d\u00eda es que \u201cLa ciberseguridad es un compromiso constante y necesario. Con un enfoque integral y acciones concretas, juntos podemos fortalecer la resiliencia y estar mejor preparados\u201d\ud83e\udd1a\ud83c\udffc\n#Ciberseguridad\n\nPara conocer m\u00e1s sobre nuestro compromiso por un Internet Seguro, acceda aqu\u00ed al art\u00edculo completo : https:\/\/i.mtr.cool\/atfpnaulyf\n.\n.\n#LibertyNetworks #TogetherForABetterInternet #enablingthefuturetogether"},{"post_id":"113278035070360_288037647623832","campaign_name":"","campaign_id":"","platform":"facebook","created":"2024-02-01T20:02:10","reach":385,"likes":1,"comments":0,"shares":0,"views":0,"type":"album","thumbnail":"https:\/\/scontent-lhr8-2.xx.fbcdn.net\/v\/t39.30808-6\/425354971_288037460957184_1041504863068668800_n.jpg?stp=dst-jpg_p130x130&_nc_cat=101&ccb=1-7&_nc_sid=127cfc&_nc_ohc=-tfios5yS2IQ7kNvgEraoOq&_nc_ht=scontent-lhr8-2.xx&edm=AKIiGfEEAAAA&oh=00_AYADoAze9h7iIKUAKsww97pDMgaNgUWShgXFAezqJbfZxA&oe=6697D915","link":"https:\/\/facebook.com\/286163514477912\/posts\/288037647623832","text":"Unlock the doors to Liberty Networks! Join us for an \u2728inside look\u2728 at our innovation journey. From cutting-edge infrastructure to our dedicated team, discover how we enable the future for you. Take a behind-the-scenes tour \ud83d\udc40 of what goes into our promise of connectivity excellence\ud83d\udeaa. \n.\n.\n#LibertyInsideLook #EnablingTheFutureTogether"}]